《任務完成》今日終於扑左我個女上司(五)

【第四季】

POST4挑戰六日推爆成功,多謝大家既努力同支持,黎緊新POST當然有文,唔好負皮住

POST1:

支持小弟創作既,可以follow我ig

IG:
silvergrey0213

紙言可以追返以前的故事：
《曖昧是相愛中最幸福的階段》

《女神話贏左遊戲，就真空同我出一日街》

《這之後，我們班獲得了殺戮的能力》(連載中)

ps：女上司係紙言被消失，我遲下會開個新既

上文提要

脫下了膠袋後，穎澄在何靖民臉上封了三層保鮮紙。不需太多，只是讓他感受一下缺氧的感覺而已，穎澄還不想要了他的命。

何靖民很快就明白到，做實驗並不需要太多的實驗品，有時候方便的，一個就夠了。

在何靖民掙扎的時間，穎澄分別出入地下室兩次，她將兩大袋不知名的東西拖到地下室。雖然看不見袋內的東西，但女生們都知道那是一種可怕的生物，因為牠們在不停蠕動。

所有女生都退後了。

穎澄小心翼翼地解開了袋口，然後將小蛇子們倒在洞裡。BOBBY見狀，又大聲吠了幾下，然後猛然攻擊那些小蛇子。

小蛇子的攻擊力並不強。當初穎澄要求不要大蛇，只要小蛇，因為小蛇能鑽進的東西比大蛇多，這就是穎澄的目的。

第一袋小蛇倒下去的時候，狗吠聲是很大的。第二袋倒下去，狗聲便完全消失了，穎澄沒有探頭去看，因為她有密集恐懼症。

蛇子的數量不算多，但是這洞口也不大，因此看起來充滿了整個洞。有好幾條蛇想爬上來，卻失敗了。這個洞口很深，莫說是蛇，連人也未必能徒手爬出來。

再看看何靖民，他的皮膚也開始變得微紫，在地上滾來滾去。穎澄本來等何靖民自己滾到地上去，可是他卻愈滾愈遠，因此自己不得不助他一臂之力。

何靖民像是在黑暗中找到一絲光茫，他本以為自己會窒息而死，突然卻能吸入空氣。他像是餓了很久的人看見食物，大口大口地吸入。

但很快地，便有些東西阻止了他。

蛇。

恢復了呼吸之後，何靖民才清醒過來。這些蛇咬破了保鮮紙，因此他能呼吸，因此他能思考，因此他終於明白自己身處在什麼地方。

蛇堆。

沒有人能明白何靖民此時此刻的感受──所有蛇在爬上他的身上，往他身體的洞裡鑽進去。何靖民嘗試找個地方離開，但跌下來的時候傷了腳，他不能好好地爬。

「行開！」何靖民奮然攻擊那些蛇，卻不見效果。他甚至感受到有幾條蛇從他肛門的傷口鑽進腸裡。

何靖民幾乎要崩潰！

穎澄，他看見穎澄。穎澄拋下一條繩，讓他可以爬上去。不管這個女人是什麼目的，也等自己離開這鬼地方之後再說。何靖民衝向繩子的方向，用力拉扯兩下，確保繩子的穩定，然後開始往上快速爬行。

他確信自己的速度夠快了，還差幾步就能捉著洞口邊。但是穎澄卻把繩子剪斷了。何靖民再一次跌入深淵。

他聽見穎澄的笑聲。事實上穎澄笑得很高興，這舉動並沒有什麼效果，也沒有什麼目的。只是她認為一個人在死亡邊緣時得到獲救的希望，然後又失去，會絕望得更加徹底。

穎澄純粹想看看何靖民的表情。

論變態，穎澄有過之而無不及。

再一次跌入洞中的何靖民不停地找地方攀爬，卻沒有成功。小蛇已經完全爬上了他的身體，最麻煩的是牠們企圖鑽進自己的口﹑耳﹑鼻，一切有洞的地方。

穎澄依然在洞外笑著。

穎澄從腰間拔出一把怪異的刀。利雖鋒利，外形看起來卻像玩具，它還有另一種特色──伸長。

刀柄上有機關，按不同的鈕可以控制刀身長短。

愈長愈脆弱，愈容易折短。當初獲得這把刀時，鑄刀的人是這樣說的。但後來又重鑄過一次，換了新的物料，相對較堅韌。

──銀影。

刀身是黑色的，但不知道為什麼起了這個名字。機關可分五截，伸到最長可達一百二十厘米，已脫離了「刀」的概念。而穎澄此刻正將刀子伸到最長。

何靖民來不及反應，腹部已受到斬擊。刀身雖薄，但那種感覺卻像是被真真切切地劃了一刀。

腹部流血，何靖民反射地掩住自己的肚子。他覺得假如自己不掩住的話，內臟就會掉出來。同一刻，有很多東西正在自己的手指滑動，鑽進腹部。

這些無孔不入小蛇，逐步佔據了何靖民的身體。

穎澄轉身離開，走向地下室中一間被鎖上的房間。

「果到唔入得嫁！」雖然女生們這樣提醒穎澄，但她仍無動於衷，進入了五號房間旁邊的「特別室」。

穎澄當然知道這房間的秘密，她從閉路電視中看見這一切。可以說，CHERRY的存在價值，也就是何靖民的終極實驗，就在這實驗室中。

「紅花蟲」。

與其說是實驗，倒不如說這是何靖民的「寵物」。

紅花蟲是何靖民從熱帶雨林引進的一種蟲，這種蟲以吃腐肉為生。何靖民與朋友年輕時喜歡冒險，無意中發現了這種蟲。

那時候，朋友腳部受傷流血引來一大批蟲，從他的傷口而入，吸乾所有血液後，再吃掉人肉。

那時候何靖民看得痴迷，不能自已，甚至連自己身處危險中也不知道。他就這樣，看著自己的朋友在十幾分鐘內被紅蟲覆蓋，然後消失。

這堆紅蟲吸完人血之後，變得更加通紅，像一朵開著紅花的植物，所以何靖民命名為「紅花蟲」。

他在乎的只是新品種的蟲子，而不是朋友的生命。

幸好紅花蟲只對血液有反應，因此並沒有襲擊在一旁觀看的何靖民。後來何靖民將幾條紅花蟲偷運到香港，在地下室養著。

那間特別室，就是紅花蟲的養殖場。由最初的幾條，繁殖到現今已有百多條。整個特別室都是這種紅色的小蟲。對於第五號房間的CHERRY而言，這房間就是死刑場。

被送進特別室後，將以最悲慘的方式死去。

門後有一具屍體，生前正以自己最大的力氣逃離房間，到最終沒有成功。只能在門旁被紅花蟲逐漸吃掉。直到自己意識消失之前，她都帶著恐懼。

以及愛人的禮物。

刀子上的血液吸引到紅花蟲的注意。幾條小蟲很快便爬到刀鋒上。穎澄把紅花蟲轉移到小洞。她並不需要做什麼，但刀鋒上的血液一乾，蟲子自然離開刀鋒，尋找新的血液來源。

「啊──啊──」何靖民看見紅花蟲後，比剛才更加恐懼。他是唯一一個近距離見識過這些蟲子威力的人。一旦被附身，這個人注定死亡。

何靖民對這些蟲子厭惡極了。他不喜歡，原來他自己並不喜歡這些蟲子。何靖民一直以養紅花蟲為樂，因為他能研究紅花蟲。

但是這一刻，何靖民卻不能接受紅花蟲在自己身上出現。

朋友的死去﹑各個CHERRY被吃掉，以及其他實驗的犧牲者。

何靖民在乎的並不是實驗結果，從來都不是。他只能喜歡看到人類受苦的樣子，並以此為樂。何靖民不斷以實驗為藉口，說服自己，企圖掩飾自己的真正用心。

蟲子的體型雖小，破壞力卻非常驚人。牠們甚至驅趕了小蛇，闖進何靖民的身體。

把蟲子引進來的人，就必須有為牠們而死的覺悟。

很簡單的道理。

阿吉趕到時，趕好剛見這一幕。穎澄把這裡的事告訴了阿吉，所以他知道地下室的事。

阿吉看見的，只是一具正在腐爛的屍體，還有一股難聞的血腥味，以及保留意識的叫聲。

這種死法是最殘忍的，因為大腦最後才被吃掉。換言之，死者在生前能感受到自己的身體被一塊一塊地咬去。

聲音消失，可能並不是因為何靖民已經死去，而是他身體的保衛機制，切斷了痛楚的神經訊息。

便宜了他。

阿吉來到後，第一件事並不是找CHERRY，而是走到穎澄身邊，觀看這一幕。他沒有找CHERRY，是因為他在這班女生中，找不到CHERRY。

所以阿吉疑惑了。而那個被稱為「CHERRY」的女生，也對阿吉毫無反應，彷彿他們兩個並不認識。

不是彷彿，他們兩個事實上真的不認識。

每一間房間，都有特定的名字。名字取決於房間的第一名主人。正如第一個「嘉欣」死後，以後無論捉到什麼人，都稱為「嘉欣」。

CHERRY亦然。

「CHERRY佢……」阿吉看不見CHERRY，已經有知不妙。

穎澄指一指特別室。阿吉抱著不敢相信的心情，慢慢地行近。他不知道該如何面對，他在想盡一切言語來安慰自己。

阿吉一直相信，自己的努力必定能為CHERRY帶來幸福。他們已經計劃好要生兩個小孩。

阿吉從出世開始就過著什麼都沒有的生活，沒有物質，也沒有精神享受，沒有家庭溫暖，甚至連時間也沒有，更加沒有權利，沒有自由。他有的，只是一股傻勁，以及一個溫柔的女朋友。

阿吉一生的不幸，換來一個完美的女朋友。他一直這樣對自己說，因為阿吉知道只有改變自己的思維，才能讓自己生存下去。

在這個混濁的世界漫步。

他要的東西很簡單，可以說是「卑微」，但是上天像是連「卑微」的資格也要奪走。

生而為人，阿吉存在的意義到底是什麼？

那具屍體，那副白骨。穎澄推開門，看見旁邊的想逃離房間的那個「人」，正是CHERRY。

阿吉什麼都認不出，沒有半個地方像那個愛笑的傻女，那個溫柔體貼的女朋友。只有白骨附近的戒指。透過玻璃窗，阿吉仍然看見CHERRY的名字被刻在上面。

沒有倒下，他勉強地支撑著自己。看著面前的白骨，看著那隻戒指。

「若沒有林珊珊，就沒有我阿吉。」

XXXXXXXXXXXXXXXXXXX

我連舊post都未追完

「吉仔，你聽下呢首歌，我最近好鐘意。」CHERRY依偎在阿吉肩膊說。

「好呀。」CHERRY把一邊耳筒放進阿吉的耳邊。

「不如你唱比我聽。」

「唔好啦，你都知我唱歌唔好聽。」阿吉的音樂真的一般。加上音樂在成績表上佔分很少，又不能為自己帶來直接收入，所以阿吉沒有發展音樂方面的才能。

「唱啦唱啦，你為我而唱，就係最好聽既歌。」

「唔得唔得！」阿吉堅持不唱。

CHERRY喜歡這首歌，她喜歡歌詞中的一句：「還沒給你幸福，我怎能服輸。」

阿吉出生在這種背景，不知道何謂「幸福」，也不敢談幸福。CHERRY這一生人最大的心願，就是為阿吉帶來幸福。

直到她失去意識之前，她最大的遺憾也只有這一個。

阿吉趴在玻璃窗前，流不流眼淚已經不由得自己控制了。或者並不是因為傷心，因為阿吉已失去了感覺，整個身體蕩然無存。

阿吉最終緩緩開了口：

兩個相愛的人究竟犯什麼錯
需要愛的如何折磨

慢慢睇啦，飲杯茶先

銀仔

終章

「多個月來困擾大阪市民的連續殺人狂終於落網，於今早凌晨……」電視正報導這單驚動全球的新聞。殺人犯毫無目的毫無章法地犯罪，警方無從入手，也完全找不到證據。在今天早上終於被捕。

「登記完成，呢到係你既賞金八十萬，請點算一下。」Vincent循例地說，儘管他知道穎澄不會看那些錢。

「今次清得好徹底。」穎澄身邊的人是程小銀，她不是個話多的人，但對著小銀總會多說幾句，包括阿吉的事。

所有事情的結果，都是由偶然所使然。要是這個很委託由其他執行者接了，後果必定會不一樣。

程小銀的處理手法，又跟穎澄迴然不同。

「好似所有野都冇出現過咁。」這是程小銀的唯一感覺。

不論是小蛇還是紅花蟲，或者是實驗品，Bobby，還是何靖民，他們都是最合適的方法「離開」，不留下一絲證據。即便有證據，政府高官也不會讓它們呈現在世人面前。

至於阿吉往後的日子，穎澄已拋諸腦後。

「呢個任務過左兩個月先捉到犯人。」他們的話題又回到新聞上。

「係智慧型犯罪者。雖然講係無差別殺人，但係手法非常高端，所以警察一直捉唔到。」

「最後佢地終於忍唔住聯絡『偵探』？」

「係，開價一百億日圓。」

「計返條數，俱探咪淨袋四億港紙？」這是一個離譜的數字，但是日方願意付。應該說，他們不得不付這個價。

張曉生，五星執行者，代號「偵探」。最初以搗破犯罪集團為名，加入蝸牛俱樂部後，專門執行難以破解的案件，可以說明政府專用的執行者。升上五星執行者後，遊走於升國之間。根據非正式統計，「偵探」是目前所有執行者中最有錢的人。

莫志明又出現在他們兩個面前，他看了看小銀，然後對穎澄說：「佢聽日會同日本政府交接呢件事，然後呢個星期就會返黎香港。」

「你搵到俠客未？」穎澄記得莫志明說要找俠客。

「聽講佢上左大嶼山修練，我都係等佢落返山先再搵佢。」

楊京雲，五星執行者，代號「俠客」，與其說是執行者，倒不如說他是一個苦行僧。幾乎沒有人能夠聯絡得上這個人，即使是白鴿，也跟不上他的速度。幸虧俠客從不殺白鴿，所以俱樂部可以放心地跟蹤他。要不是這樣的話，他們根本無法聯絡到俠客。

楊京雲還有另一個角色：雖然並沒有明文立規，但他被公認為五星執行者之首，其餘四位似乎也沒有什麼意見。

「五個五星執行者，有三個返哂黎香港。」穎澄似乎注意到這件事不簡單，這絕對不是巧合。

小銀或者會在意，但於穎澄而言，這並不是什麼重要的事，畢竟無論是俱樂部與執行者，還是執行者之間，都不是一個「團體」，並沒有合力的必要。

她收拾好自己的東西，也沒有打招呼，留下小銀與莫志明，一個人回到房間。

目標姓名：何靖民
支付金額：2,000,000
特別要求：救出葉珊珊
任務難度：★★★★☆

任務完成！

正皮左未呀

新po繼續多謝大家支持
冇你地冇今日既銀仔
冇讀者作者只係屎

推呀

死左唔係等於救唔到？點解穎澄都係任務成功唔係失敗？

點解你會係到

新po留言正皮，就係咁簡單

今次任務比較特別，cherry係接任務之前已經死左，但係俱樂部既白鴿係黃金海岸較少，而且係地下室，所以消息慢左，令到穎澄接左呢個任務。
咁既情況下，俱樂部會退還所有金額（應係話係唔收先岩），之前自己出錢比執行者。

救左佢條屍出黎可能都算救出？

鄧巴 你次次都好快手

會彈通知㗎
不過未追返文

追蹤咗你個變態佬嘛

留名

終於見到銀仔你打到喊嘅呢篇
個個五星返哂黎 唔通有大事要發生了

其實本身係設定救左戒指出黎
不過怕比大家屌

快d啦

追蹤變態佬 突然有d靈感

lm

但係大家好似冇感動 係咪因為得我係窮撚感同身受。

五星真係好撚型 個個出場都

因為冇試過咁幸福

繼續正皮留名

我依家就去做gym！
返黎要見到大家有新po留言，唔係就用我胸肌夾撚死你地

又胸肌又20cm 啲女女俾你食哂喇

留個靚名先

竟然唔覺意對個故有貢獻

我平時打飛機都係用胸肌幫自己夾

究竟係林珊珊定葉珊珊

買咗書嘅巴打有冇機會有得試
二選一做特典

葉珊珊
林珊珊係我個frd，改左佢個姓做角色名，唔小心打慣左

幫我夾？

咁可以三選一喎 你幫巴打夾 巴打幫你夾 同試20cm

銀仔連林珊珊都識

群p

同名姐

今日好似冇乜讀者咁

害我仲咁心急出埋個結局

Lm

同埋點解今次唔算任務失敗？佢救唔到目標

睇黎呢個林珊珊係非一般朋友

上面咪解釋左

推推推

留名 加 推推推推推推推推推

推

Push

推下先

巧多五星星人

星之子

班實驗品(女女)會點消失

銀仔你個仆街，還翻在生的cherry俾呀吉呀

葉珊珊定林珊珊呀

繼續留名

點解冇人提cherry... 還番cherry 比我，佢死得好慘啊

快 新po留名

點會冇啊

新post就結局
出番主線未 我唔信啊龍會死

留名 推

cherry咪葉珊珊

post2追到live
書展會唔會見到你本書

阿吉係死左?

推
愈來愈好睇

係抵推既呢個故

已經塑造到五星執行者特首都殺到咁

「楊京雲還有另一個角色：雖然並沒有明文立規，但他被公認為五星執行者之首，其餘四位似乎也沒有什麼意見。」

???

講唔通wor
理得你白鴿多定少姐
俱樂部應該confirm曬所有野起曬底先會出任務比人接ga wor
唔係點樣又賣料比執行者又盛呀?

殺手故同呢個故有冇關係 把刀又叫銀影

cherry

開始主線喇

唔會啊 食唔正今次個書展

邊忽覺得佢死左

好感動
其實唔知大家點解鍾意睇呢個故，好驚越打越冇興趣睇
聽到你咁講就放心曬

我都好抵推 $300一次

丈夫巴
放心啦我唔會改劇情嫁

你想點

口語小小

confirm完公佈任務，但唔係即刻有執行者接嫁嘛。

開始有人發現

新post lm

早上來留名

推佢老母！

ok

人善被人欺

最好早午晚加宵夜都有文睇

正皮留名 文陣間睇

放飯唔知有冇文睇呢

新po留名呀

新故事需要d時間構思一下 會遲d出文

新po lm

新post留名

每次200字

我都放飯b b 一陣去睇戲

推你

但俱樂部都唔可以假設未必即刻有執行者接而唔起曬底就出任務
呢個係工作程序問題

自 , 我明你意思lu

收工推

銀仔幾時屌穎澄

新post 黎明

五星執行者聯手迫銀仔出文， 否則巨龍不保

留名先

推爆佢

推推推推推

輕輕推一推

今晚要1130左右出文
愛大家

多謝你提醒，出書會加返解釋

巴打好有心

五星真係好撚型

穎澄太過暴力要停一個任先，但係佢再出黎保證係大件事

諗起都扯

其實有冇穎澄意想圖

收工一推

走晒甜？

等高手畫

咁夜收工？

d甜不嬲都係徐疾有致，唔想為甜而甜

穎澄仲有冇架？穎澄篇完咗了？咁少唔夠喉😭

睇返#127

push

任務十一

青青今天心情低落，因為自己被女上司當面罵了一頓。青青的女上司劉心兒是個肥婆，青青剛入職就已經受到這位女上司的針對，要不是大老闆chris看重青青，女上司早就找個藉口辭退她了。同事們在私底下都說，女上司肯定是妒忌青青的美貌，才如此針對她一人。

的確，青青的樣貌是很出眾的，公司也有不少男同事追求她。然而大家都知道青青是有男朋友的，她辦公桌的當眼處，永遠掛著一幅情侶合照。他的男朋友非常帥氣，一看便知道是位萬人迷，這與女神級別的青青非常相襯。

青青最近突然宣佈要結婚了，朋友們都以為他們意外懷孕，因為他和男朋友才剛畢業三年多，應該是買不起樓的。但青青否認這件事，而且過了兩個多月，青青的肚子也沒有漲大的跡象。

有同事打聽到青青最近和男朋友一起買樓，看來他的男朋友是一個有家底的人，同事們都非常羨慕這對新人。

原本應該要高興的，可是女上司知道了這個消息後，對青青的指罵變得更加無理了。青青從來沒有這樣恨過一個人，要是她說得有理的話，自己還能夠接受，但對於這指無的放矢的指控，青青卻受不了，一肚委屈。

幸好今天是星期三。青青與男朋友陳子進相約，每逢星期三他們會見一見面，然後吃個飯，再上子進的家「坐」一會才回家。但是今天陳子進在來程被一位清道夫迎面撞倒。受傷倒是沒有的，但是手推車上的垃圾袋壓中他的腳，袋子破了，袋中的「汁液」倒在他的褲子和鞋子上。

「我幫你洗左條褲先啦。」青青是個持家有道的女人，自動自覺幫男朋友洗褲。陳子進當著青青的面把褲子全都脫下來，青青拿到浴室，翻了翻兩邊的口袋，確保沒有東西，然後就開水清洗。

這是青青慣常的行動，可以今天一不樣。今天不是確保口袋裡沒有東西，她的確是在褲袋中發現一張紙條。青青心中雖有懷疑．但還是不動聲色地藏起來。

一切未必如果自己所想像般。

然而雖然不知道真相，女人仍會對男人作出判決。青青默然幫陳子進洗褲﹑襪子，連鞋都洗好了。

陳子進待她像平日般，雙手開始遊動。但不知怎的，青青今天卻沒有這個心情，她腦海子想的，全都是字紙的事。

「今日好夜喇，我聽朝仲要開會。」陳子進一看時間，果然有點晚了。青青幫自己清理了這些東西，也花了些時間。

「咁我送你走啦。」

「唔洗啦，你快啲休息一下，今日我自己返去就得。」青青不是不想陳子進送她回家，而是她想盡快確認字條的內容。

愈快愈好。最好踏出陳子進家門的一刻，就馬上確認，所以她不讓陳子進送她回家，她按捺不住自己的心情。

陳子進果然沒有送。應該說，他難得有一天不用送，他是高興多於擔心的。

離開陳子進的家，就在升降機上，青青已忍不住看看那字紙。上面只有一堆英文加數字，似乎是什麼帳號。

青青心裡只有一個念頭：這是狐狸精的聯絡方法。所以她二話不說，把所有交友軟件通通開啟，然後新增這個帳號。

女人的第六感，總是準得出奇。

青青試了第一個App──Snapchat，就已經成功了。這就是Snapchat的帳號。

青青突然冷靜下來。一旦開始了，便注定不能回頭，無論結果如何，也是自己的命運。

有些事情不知道更好，知道後事情只會往更差的方向發展。

但人是有好奇心的，正因如此，才有悲劇。

我唔愛你了

一入就有文

係愛呀銀仔

婚紗展做秘撈呀
有文好耶

明明我早左

一切都係緣份

好想睇絲打著婚紗

瞓前一推

推一推

咁少

得好少錯字推

完哂所有project終於得閒追哂啲文

新pos留名

快

恭喜曬

晨早一推

起身再推

打文前一推

食飯一推

銀仔⋯連係嘅我CD ROM都忍唔住 輕輕一推
快啲出文啦⋯

為左慶祝又一cd rom沉船
出文慶祝

青青不能接受自欺欺人，她情願正面面對，儘管結果未能如願。

「嗨。」青青想知道這個女人是什麼來頭。然而，劇情的發展卻與自己想像的完全不同：

歡迎來到Death World，只要輸入對方的名字和懲罰等級（一至五等），就能懲罰你不喜歡的人。

青青「噗」一聲笑了。她笑，是因為自己太傻，一直以為自男朋友出軌，原來只是一個這樣的惡作劇。她笑，更是慶幸自己的男朋友並沒有出軌，她選擇了對的人。青青對自己的眼光很有信心。

青青正想關上SNAPCHAT，但自己忽然又好奇了。好奇的原因是，這可能是兩人之間的「秘密」對話，「偷食」暗號。但看上去又不太像，因為對方寄來的資訊實在太專業，包括每一等級的懲罰的分別。

閱後即焚。當青青想再次確認的時候，所有資料已經消失不見，恍若從沒有出現過般。

更使青青好奇的，是這個網站是否真的有效。在網絡上經常有這種故事，但青青大多不相信，卻沒想到今天自己會遇上，於是青青覺得很有趣。最重要的是，今天青青受了肥婆上司的氣，本想跟男朋友訴苦，卻沒有這個機會，現在正如有個渠道釋放自己的壓力。

即使是假的，也沒所謂。

於是青青輸入了肥婆上司的全名，填上了等級一的懲罰。

「懲罰將在十二小時內達成。」

所有對話紀錄，又歸於零。

突發有文突發一推

有文自然推

好睇呀 推推 希望銀仔賭波贏錢

由佢第一場開始睇，次次贏互射真係爽

依家講到建國喇，快d追啦

係文呀 好驚喜

紙言開左新ＰＯ，留條ＬＩＮＫ比大家

琴日到而家得3篇
要推下你先得

到未到9點，你咁樣計對我好唔公平

二

第一級的懲罰，只是在於精神上的，並不在於肉體。青青回到公司後，雖然依舊工作，但心裡多少是期望著會有什麼事情發生的。

雖然青青不太相信這種事，但不知怎的，總覺得會有好玩的事會發生。於是她開始留意女上司的行動。

突然女上司被大老闆CHRIS召進房內，雖然關上了門，但是罵人的聲音傳遍了整間辦公室，所有人都側耳聽著，偷笑著，這個肥婆終於受到懲罰。

懲罰。

對了，難道這就是Death World提及的「第一級懲罰」？雖然青青不敢相信Death World居然能做到這種程度，但是很快地，她便收到來自SNAPCHAT的短訊。

青青不禁把電話收起，然後東張西望。SNAPCHAT中傳來的，居然就是肥婆上司被CHRIS所罵的照片。

難道是身邊的同事所為？青青嘗試從照片中找出拍攝的角度，但照片只能看一次，然後便徹底消失。憑著印象，那個角度應該是從老闆CHRIS房間的書櫃拍攝的。到底是何方神聖，居然能做出這種事來。

青青不太相信，於是下了第二級的懲罰。綜觀整間辦公室，也沒有跟自己過不去的人。唯一一個經常無理針對自己的，就是肥婆上司，所以這個苦頭，只能再次落到她身上了。

「很抱歉。」口中是這樣說的，但青青心中卻沒有一絲內疚。

除了執行任務外，向Death World發問，也能得到相應的答案，例如青青要求再看一次不同等級的懲罰，Death World也會重新發送一次。只不過每次只能看幾秒罷了。

第二級懲罰，是身體上的輕度傷害。大概就是被針刺中那種了，青青心想。

這無傷大雅，更重要的是，能夠確認Death World是真的存在，而且有這種能力在十二個小時內完成任務。

雖然青青不解為什麼Death World要自設時間限制。

上班的時間是九點，根據昨天的情況，青青懷疑Death World背後就是同公司的人，因為能做到這種事。所以青青想向Death World發起挑戰：在非公司的地方，是否能做到「懲罰」。

因此在晚上九點前，青青便發出了懲罰的委託。

XXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

肥婆上司劉心兒被老闆CHRIS罵完之後，心情並沒有很低落。對於工作的事，無論是生理還是心理，她都處理得很好。她明白CHRIS罵自己的原因，也知道這一切都是「人工包埋」。一想到她的人工比舊同學多了二萬多元，心裡就舒服得多了。

劉心兒是一個人住的。回到家後，她隨便吃了點東西，便打算洗個澡然後繼續工作。劉心兒從衣架上取衣服時，突然手一縮，有什麼刺痛了自己的手指頭。仔細一看，是釘書釘。

這裡怎會有一口釘呢？

劉心兒不解，但這一刻並沒有閒情想這些東西，因為釘的位置較入，拔出來時很痛，她只好仔細地慢慢從內到外地把釘子推出。

過了好幾秒，傷口慢慢滲出血液。也不是什麼大傷，所以劉心兒也沒有貼膠布。

這一幕被青青看在眼內，透過Death World傳來的片段。她簡直不相信眼前看見的一切，彷彿有魔鬼跟在身邊般，隨時可以對你作出任何行動，任何懲罰。

青青關閉了SNAPCHAT，冷靜下來。Death World雖然可以對自己不喜歡的人作出懲罰，但懲罰的內容不得而知，自己只能選擇懲罰的等級；另外，委託懲罰的人自己本身好像不用付出任何代價。

就像是，對方只是個喜歡懲罰別人的變態。

冇代價咁好

時晨未到啫

會唔會係因為用左death note
而佢就會成為下一個death note咁呀

邊有咁著數

你慢咗

好似阿龍果篇
應該要還 到時完成唔到懲罰 你就出事

會重複就不特別了

克羅地亞繼續打逆風波！

啊龍個條線係咪未講

睇波一推

molamola

Molamola 睇完波推你 一嘢啦

出文啦

邊個拎金球

等左咁撚耐，唔係摩迪拎真係屌你個hi

好癲 追緊成十個故得你一個故有文

實至名歸啦

摩迪拎左，咁係咪有文

慶一慶佢啦 射啲文出黎

係咪好抵錫

咪係

啊屌你咁都比你入到
係咁咦追加500字囉今日

睇左法國佬跳舞自拍30分鐘。
見到文素基治個樣就心痛

晨早推

返工一推

第二種委託任務ge perspective
大力支持

by the way 幾時出書?

好多謝大家咁相信我會出到書

不過都係要同出版社傾下先。今個星期四去傾，祝我好運。

如果不成功我都會繼續連載，放心

祝你成功.好好睇好緊湊

銀仔淨係add 絲打ig

我拎金球 出多1000字啦

先預祝成功

邊係 你inbox我我就會add你

不過add絲打都好正常啊

簽左場全場+1000字
呢rd我既

大佬今日出多一千字 係開心嘅 今rd銀仔嘅

成日都冇出文

點都支持你，記得我條20cm back u up

小姓銀

唔洗返工咩

「你有冇聽過Death World？」青青觀察男朋友的反應，就算有一刻異常，她都能看得出來。

「Death Note我就聽過。」陳子進笑說。他並沒有說謊，他的確不知道Death World是什麼，青青確信這一點。

於是她打開電話，跟男朋友分享這個東西。與其說是「分享」，倒不如說是「分擔」。因為青青也感覺到其中的危險性，所以她想也聽聽男朋友的意見，看看要如何處理。

「就係呢個，」青青打開螢幕，展示給男朋友看：「我宜家試過兩次，真係work。」

青青把自己懲罰劉心兒的事情告訴男朋友，陳子進聽後皺了皺眉頭，若有所思的樣子，似乎是責怪青青用這種手段來對付身邊的人。

「呢啲野，始終唔好再用。」

青青點點頭，她明白男朋友的意思，因為她自己也覺得不應該再用，只是心裡想獲得其他人的認同而已。

「做咩呀，你怕我懲罰你咩。」青青笑說，可是陳子進卻擺出非常嚴肅的樣子。

──這也不是不可能的。人的怒火只在一瞬間，要是青青跟自己有一天吵架，在衝動之下做錯事，懲罰了自己，那豈非危險之極？

「你係咪話可以問佢問題？」陳子進問。

「係。只要係同Death World相關既，佢都會回答。」

陳子進從青青手中拿過電話，然後輸入問題：

如何取消已委託的懲罰？

「殺死委託人。」

這一則訊息來得極快，像是系統自動回應。也更像是，有人一直在等著他們問這條問題。

看到這個答案後，兩人心情變得更沉重。

Death World的委託並不需要任何代價。然而委託人需要冒一個險，就是受傷者奮然還擊，殺死自己。

「我諗呢個遊戲，我地以後都唔好再玩喇。」一陣沉默過後，青青自動提出。

「冇錯，亦都唔好同其他人提起。」陳子進說得對，雖然說不傷害別人就不會有人反擊，但畢竟愈多人知道，自己也愈有危險。

這個世界從來都不是你願意做好人，別人就會善待你的。

防人之心不可無。

即使是自己最親近的人。

有球必應系列

有文之餘都想麻煩大家比小小意見

個故好醜都出左成15萬字，想聽下大家意見，到底係鍾意個故啲咩，姐係你想個故有咩元素係入面？
例如：甜？暴力血腥？人性？鬥智？人物性格鮮明？短篇形式好睇？情節設計？作家高大靚仔20cm？

最好可以講埋有咩缺點，例如文筆差﹑有啲地方唔真實﹑劇情太過誇張﹑連貫性唔夠（出文慢除外）

純粹想改進下自己呢篇同日後既小說內容同寫作技巧，希望唔會愈寫愈差，可以keep個水準，起碼係大家鍾意睇既類型先。

平時唔多出聲既sdrom都拜託你地留句說話，簡單point form都冇問題，改善左受益人都係讀者。想屌我又想留返份薄面比我既可以inbox我（雖然你公開屌我都唔介意）

麻煩哂大家

為鼓勵大家屌我，比完意見後我會再追加一次文

推咗先

缺點係銀仔太靚仔
搞到日日都要打丁 打到腎都虧

我覺得鬥智最好睇

鬥智
個故事背景真係似噬謊者 可以參考下

我有睇
不過後期以下犯上開始已經唔撚記得曬，亂到仆街 又失憶又回憶咁

呢個真係冇辦法
我會帶面具見人放心

寫鬥智死好多鬧細胞，甜易寫好多，隨便打就有靈感

腦細胞*

唔夠血腥

銀巴有時間就睇曬佢 真心好正 個作者應該做左唔少功課
之後係有少少開始亂
睇完可能會有靈感
鬥智貴精不貴多

已經血腥到比紙言消失左

鬥智
人性
情節設定
都好正

耐不耐有少少甜調劑下都幾好
不過可有可無

出文速度冇問題啦
你都要時間諗同打架嘛

文筆都唔錯呀，不過我唔係d文學修養好好既人，唔太識睇呢樣野

不過有d遺憾係未睇到阿龍係船上面既故事

本身都諗住遲d重睇。
不過想睇火鳳多d，幾時先完啊

三

「CARMEN啊，我講件事比你聽呀。」雖然青青與男朋友決定好，Death World的事絕不向第二個人提出，可是她還是忍不住跟CARMEN說了。

對象是CARMEN的話，不會有什麼問題。

CARMEN跟青青是同一年入職的，她們二人在公司「出雙入對」，也成為了好姐妹，經常一起去旅行，這一次青青結婚，CARMEN就是青青的伴娘。若是在公司的話，青青不會說這種話，畢竟她擔心被別人聽見。

但是這一天，CARMEN陪青青準備一些結婚的事情。在車上，青青還是忍不住跟CARMEN說了這件事。

CARMEN對Death World的事沒有半點質疑，反而覺得很可怕：真係嫁？哇，咁真係好恐佈喎。」

「係呀，我試過用佢黎整蠱劉心兒，真係成功嫁。」青青把那兩次經驗說給CARMEN聽，CARMEN點點頭：「但係咁樣做真係唔好，我怕你會有危險。」

青青明白CARMEN的用心，跟男朋友一樣，他們都擔心這個來歷不明的Death World會有朝失控，反過來傷害使用者。

當然青青並沒有說出關於「取消懲罰」的事。她知道Carmen是一個較膽小的人，她不想這件事為美好的一天抹上一層霧色。

還是不說了！青青心裡想。

XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

「青青真係同左我講Death World既事。」晚上回家後，CARMEN打了一個電話。

對方是一個男人。

「我就知道佢會忍唔住同你講，所以想你幫手。」陳子進不是個笨人，但他也擔心Death World的傳說。無論是真是假，都不可以讓它出現。

要是自己的男朋友和最好的朋友都勸她不要再用Death World的話，她必定會收手。陳子進是這樣相信的。

「你係擔心佢……」CARMEN問。陳子進點點頭，雖然隔著電話，CARMEN彷彿看得見他點頭一樣。

「你既計劃會唔會出事嫁？」CARMEN就是太擔心這件事，況且她一直以來都覺得這不是一個好方法。

「所謂『還富於民』，我地呢啲一般既打工仔，一世都冇可能儲錢買屋，宜家我只係用另類方法賺錢，冇咩問題。」說到房子的問題，陳子進就顯得特別激動。

小時候以為努力讀書就會有出頭天，陳子進也是全級頭三名，論讀書，他根本不輸其他人。然而當年班上的其他同學，中五會考升不上去，就到了外國讀書。大一天同學聚會他才發現，一直以來自以為是天之驕子，原來都是假象。那幾位到外國讀書的同學，現今已經回港修讀港大Master，而自己只是Final Year，等著自己的，是一份人工不高的職業，以及痛苦的人生。

到自己出來工作後，交了一個女朋友。左算右算，才發現自己微薄的薪金，根本不可能買樓。

一輩子也不可能！

愈是逼切，愈是無奈，愈是失望。

這個世界的一切一切，都是虛構的。有一天，陳子進終於有了覺悟。

多謝巴打既意見

Carmen 同陳子進😎

初頭俾甜吸引左入黎
越睇越覺得人性& 劇情好睇
再睇落去仲要見到有20cm
同埋出文密都有分加

牙朗

20cm

自推

最鍾意鬥智同人性
可以估下故事既發展
覺得會提升到智慧

文筆都唔錯
但有時會略嫌太多鋪排陳述
劇情推動得唔夠快

可能係純粹我追文心切啦
或者建議可以係劇情關鍵位草多d文
一次過放出黎

唔好吊住吊住咁
不過都係作者既決定為主
你考慮下啦

以下犯上正

鬥智

如果講不足 略嫌故事之間唔夠相扣 要令追看好睇 文與文之間相扣要多d 宜家追post只係流於一個任務內個起始到結果 任務與任務之間唔太相連 咁就會變左柯南 每個章節都係獨立咁睇

我覺得真係出書的話 可以參考”樹大招風”分3個主角交叉咁寫 同時主角與主角之間嘅任務/決定會令3位重遇/決鬥 任務間微妙相關/有伏筆

鬥智最鍾意睇！
所以唔係好鍾意睇穎澄

同埋個topic令到我係公司唔係好想開出嚟
好似睇緊甜故咁

主因就一定係銀仔高大靚仔加20cm巨龍啦
其次就係人性，夠殘忍，唔拖泥帶水

但係多錯字，有時文章會混亂都要改善。
澄澄章唔夠伏位，略嫌失望。
仲有唔好學小姓X咁成日約巴絲打玩巨龍

其實我都好想睇阿龍點解會輸

人性係吸引
最吸引我既係揭露真相既時候，會有啲似睇英國套SHERLOCK(唔知你有冇睇過)，成個故事慢慢係我腦海入面串連番，感覺好震憾
如果加多啲反高潮一定會更加正
建議係唔使每次加幾多出幾多，夠靈感既可以將加既字同當日要出既一齊出，因為一次過睇會記得深刻啲
我成日睇左少少，第二日再入番黎唔係好記得劇情去到邊 因為打得太零碎
少左錯字睇落真係舒服好多
係唔好成日comment撩女 銀仔係專業執行者 點可以做厹

我最中意果篇係爭家產果篇
中間牽涉到計謀 兩個執行者既對決
想睇多d鬥智 執行者運籌唯握既感覺

推到有文出

推到出書

推到穎澄大肚

pish 靚文一推

明白明白 呢個問題我都諗過，如果係睇書唔係連載應該會好啲

故事開始會帶條主線出黎，不過同時意味住就黎完

好唔捨得大家

好耐無推

我會調節一下，多謝你地肯講

因為之前都講左，3個主角會係三種唔同style，其實係一邊打文一邊睇下大家既反應，邊種會多啲人鍾意

收到，以後收返埋巨龍

唔好呀！無巨龍我即時負皮你呀

劇透小小，呀龍個故事其實會連落另一個故事到（可以講係第二本書），又係「互見法」，唔知大家咁樣又鍾唔鍾意。發表下意見比我知道

我幾本書既連結唔想淨係得個人物出現過，因為宜家其實好多作家都係咁，另一本書出現過個人物就當左世界觀大，當係一個系列，我自己想挑戰下埋伏筆唔係同一個故事，而係另一本書（其實都唔係好難，講係挑戰就誇張左）

收到 多謝你既意見

btw，以後唔會再做小姓銀

呢篇好難寫

btw如果出書會有真。結局

多謝支持

出個新故囉 又冇世界盃 輕鬆

返工先傷
盡量9月前完曬佢，之後要讀書真係會死

由曖昧故睇到今時今日
見到你想寫伏筆再cross-over咁交集
但好似有少少畀個框框限制左你的創意
如果我有講錯或者睇得唔夠細心, 請大家抬高少少隻貴手

銀銀你的伏線大約分2類
1. 跨作品伏線
借用第二部作品的人/事/名稱
基本上要熟讀好多你的唔同作品先會有共嗚
某程度上係一併限制左新讀者的閱讀趣味
忠實fans睇到會好high, 有種「阿! 我記得呀, 原來xxx就係xxx個xx!」
但新讀者會 咩呀? 原來有關係?
呢類伏筆暗示某某同某某有關連
如果關連部份個內容本身唔夠豐富, 好似發揮唔到個作用
如果著墨太多, 又好似本末倒置

2. 故事當中的伏筆
主角做左d不明所以的行動, 最後先解謎
或者講主角不斷發現d好關鍵的野, 但留返最後先一次過解釋
呢樣睇得多會悶, 正如柯南咁

如果銀銀想向跨角色伏筆呢方面發展
我覺得tsubasa翼同xxxHolic嗰cross-over感覺幾好
一邊專注推主線, 另一邊的主線跟本就係伏筆
好似a的任務係要殺死丁力個仆街
咁b的任務係要得到家屬謝禮散

可能1999, 原諒我係扮緊工黎打嘅

打完又讚下銀銀
人物刻畫係幾好, 呢個一向都係你拿手的
以事敍人, 唔會太冗, 唔似之前咁講心聲講諗法都講幾章
加油!

好癲，係老讀者，分析得好岩
多謝你同我講呢幾個問題，我黎緊會注意下，希望唔會反而影響自己的發揮

咁快D出文睇下有冇改善

出力啦

我都鍾意睇鬥智，鍾意阿龍嗰條線，適量加少少甜調下味都唔錯，黃易d故都加大量甜啦

好想睇埋 船上個到

黃易

收到

得閒推下先

想問下呀龍係咪俾人水咗上去玩船game 之後個五星話佢贏咗咁呀龍姐係死咗？ 定係其實兩個人係唔同地方玩一樣嘅game

講到咁白邊有伏筆

你真係想劇透咩

每一個人都是機械，被製造並教育成一件功能化的零件，作為「毫無價值」的角色而存在。零件要是壞了，便換另一塊。在千萬塊同樣的零件中，要是丟了一件，你會察覺得到嗎？

不會。

人為什麼甘心活得毫無差別，並以此為傲？

是缺乏改變自己的勇氣，還是彼此能力的不同？

從眾多成功人士的例子當中，陳子進歸納出一個結論：所謂成功，根本不是能力的差距，只是你有沒有勇氣與眾不同，承受低等人類無知的目光與閒言。

若你有此等覺悟，即可成功。

當然這種覺悟只是開端，並不是結局。中間的過程比想像中更辛苦：身邊的人都充斥著無知的人類，以自己有限的智慧去揣摩﹑攻擊別人的鴻志。在他們成功前，看不起他們；在他們成功後，便眼紅別人。

因為他們自己沒有突破的勇氣。

陳子進是個聰明的人，他絕不能接受自己的人生平淡無奇。

寧可只有一瞬間燦爛，也不甘心一輩子暗淡。

這是陳子進的信條。所以他才下決心改變，想出這個計劃來。

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

俱樂部是單層建築，下雨天的影響特別大。但穎澄似乎喜歡這種雨天。不知道哪個颱風即將降臨，天台文掛起黃色暴雨警告。在一瞬間風吹樹罷。穎澄稍稍把窗打開，好讓自己能聽見雨的聲音。

莫志明接了那個四星任務後，已經消失了好幾天。這陣子，五星執行者的出現為俱樂部帶來不少話題，大家都難得見到五星執行者的真正面目，因為他們很少會出現在俱樂部。

雖然五星執行者在俱樂部有自己專屬的房子（是一套房子而不是酒店式房間），但幾乎是長年空置的，因為他們很少出現在俱樂部，更遑論在這裡居住。

然而俱樂部仍會為他們預留一套乾淨的房子，因為這是他們應得的。

仔細一數，俱樂部單從偵探的案件上所賺得的佣金，已經超過十五億。五星執行者的賺錢能力，是很有保證的，所以相對而言，他們的待遇也會更好。

而這位身家最多的五星執行者，這一刻就出現在俱樂部的酒吧。沒有人認得他的樣的，應該說，沒有人看過他的樣子。

「偵探」張曉生，從不以真正的面目視人，是執行者當中唯一一個戴著面具的人，傳聞這是跟他以前的「職業」相關，這習慣已經改不了。到了現在，即使是俱樂部的人，也不知道他真正的面貌。

大家對偵探的唯一憑證，就是他的面具。

──狐狸。

白橙相間的面具，狐狸追逐著自己的尾巴，設計非常抽象。尾巴的位置就在鼻子上，眼睛恰好對上了本人雙眼。

手工非常精細，看起來簡直像是偵探本來像生成這個樣子似的。特別是他那一雙炯炯有神的眼睛，讓人不敢直視。

這面具的製作人，肯定不是一個普通人。

穎澄非常清楚這一點，也知道這個面具的來源。這像是他們之間的秘密一樣，所有「相關人士」才明白，也是必須明白的一個秘密。

「狐狸」。

嘴巴多了一條裂痕，這就是偵探回來的目的。

能修補這個面具的人，就在香港。所以他必須回來。

張曉生的視線跟穎澄對上了，穎澄也走向他的位置。雖然在座各位執行者也留意到偵探，但卻沒有人敢走前一步。

總覺得偵探的身上有一股氣場，不讓人步近。

「你返左黎喇？」穎澄在他身邊坐下，直呼他的代號：「狐狸。」

「係呀，我都好耐冇返過黎香港喇。」偵探深深地吸了一口氣，他覺得這三年間，俱樂部似乎起了什麼變化，不管是人事﹑環境，還是「規則」，都跟以前有些不同了。不過俱樂部剛設立的時候，的確是很倉促的，慢慢改善自己的制度，是一個好的開始。

「亦都耐冇見你喇，白兔。」他們二人顯然早就認識。

「白兔」這個稱呼，是對著穎澄說的。

張曉生並不知道穎澄的真正名字，又或者穎澄這個名字，根本不是真的。對於偵探而言，名字並不是「真相」，「真相」只有屬於「名字」的「存在」，所以沒有知道的必要。

他知道這個女生是「白兔」，就已經足夠了。

「你返黎搵希藍？」

「係，」偵探點點頭，說：「不過唔知佢宜家仲有冇製造面具呢。」

「如果係你既話，佢點都會肯幫你。」這一點，穎澄很有信心。

偵探再次點點頭，然後轉了個話題：「聽講莫志明接左個任務黎玩。」

偵探的「聽講」，事實上就是「情報」。在信鴿以外，他早就設立了自己的情報網，這股勢力與信鴿相當，然而卻不抵觸。

因為偵探在成為執行者之前，有過擔任情報人員的工作經驗。

「係。」穎澄覺得這個「玩」字用得非常貼切，因為這次的委託對五星執行者而言，只是用以解悶。

莫志明當時接下這個任務，是因為等待偵探回來的日子太過苦悶，所以才找個賞金較高的任務消磨時間。

「佢似乎已經設置好哂所有既觸發點。」穎澄補充：「跟住落黎，只係等所有『意外』既上演。」

偵探笑了笑，說：「破案既秘訣只有兩樣：一係案件既起源，二係案件既關鍵。」

dllm又係carmen
有睇刑偵就覺得佢實係第三者

推推推推推推推推推推推推推

終於交咗份fyp同 present埋
迫自己幾日唔睇故一次過追返好爽

出咁多文都冇人推，真係唔敢相信

在雨中 ～ 睇文

當我係咩

返屋企先睇啦

only you～～～

推囉咁

人嚟～推推佢

推呀推

地方的讀者需要文

推下

你地甘心打死一世工咩

諗到訓唔著

咁咪出文

幾鍾意每篇故嘅鋪墊 真係要用腦
仲想睇埋你話講政治選舉個篇

缺點就真係錯字多 呢個就唔大問題

我最中意就係片段式嘅敘述手法
講講下陳子進，又講莫志明穎澄
但最後(應該)會連結埋一齊
其實好有電影畫面

BTW莫志明登場除咗頭幾頁，邊個post有？我想搵返

今次到邊個人格出黎玩?

放工即睇故

推推推推

仲未入戲玉

自己都驚政治篇
唔好太大期望

入曬喇

冇喇得咁多，因為5星都係啱啱出黎，之後會開始多

期待緊男主同穎澄+眾五星既對手戲

正啊

推到自己ig 2000follow

過唔到300正皮呢個post，唔敢相信

又呃正評 可恥

快架喇

人地隔離個post要1300正皮先會繼續寫，我都冇咁做
但居然連正皮都懶得比，真係服左你地

拿 make a deal
快手出多兩篇 就俾多10個正皮你

銀仔你本書會到第幾章

聽日先傾
做咩事

依家係pacific打緊文 型親自己

諗緊買幾多本好

suppose去到薛正就完龍第一本

你意思係total出幾多本定第一本去到邊

銀仔（人性）暫時諗到多2個幾特別幾好睇既任務，到時會加埋入去

食飯都無文
叫人點食！

鍾意個故啲咩: 主要係文筆幾好, 自己唔鐘意100%口語 & 過份雕琢文字既故, 所以呢個故睇得舒服, 當然故事本身(+作者)都吸引啦~

將銀仔既文融入生活當中就啱㗎喇

咁就好

終於追到LIVE

推返嘢先，等文到

食飽飯等文

食飽返緊屋企

四

這一天晚上，青青睡不著。她以為自己可以放下DEATH WORLD的事，然而這兩天所發生的一切，又展現在自己眼前。

更重要的不是發生過什麼事，而是將會發生什麼事。

有了DEATH WORLD的力量，她幾乎可以想像到自己未來的生活。雖然這樣做會有一定的危險，但是機會不總是伴隨著危險而來的嗎。對於危險，她從來都不害怕。

有些事情，比安穩更重要。

正是因為這種不安定的感覺，她才會犯錯，也因此曾經犯錯。但青青很明白，「犯錯」往往是一個新的轉機，她也曾經因為犯錯，所以現在多了一層樓。

只要放下執著，人生可以活得更快樂。

於是她瞞著陳子進，再一次打開DEATH WORLD。青青不是那種小鳥依人，她有自己的見解，有自己的價值觀。不靠男人，女人也能活得好好的。

更甚者，在現今社會中，女人更能反過來控制男人，這就是「美女經濟」出現的原因。

DEATH WORLD能為我做些什麼，我能靠DEATH WORLD獲得什麼，我自己又能犧牲什麼？

這一夜，青青一直在想著這三個問題。

XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

今個星期六青青要加班。就在前天晚上她想了一整夜，決定趁著DEATH WORLD仍在的時候，好好打拚。

第二天，青青進CHRIS的房間，跟他說了自己的發展計劃。青青表現得很有自信，這一點連CHRIS也有些驚訝。CHRIS是公司的老闆，對於生意一事是需要有客觀分析的，並不能因為一兩個員工的自信，而將重要的合約交給他們。

但是青青仍然說服了CHRIS。剛好手頭上有一份新的合同，CHRIS打算讓青青去試一試。

「其實我早就想升你，但係搵唔到一個機會。」CHRIS的話已經說得很明白，這一次就是他口中說的「機會」，只要合同成功了，她就可以升職。

這次的客戶是個韓國人，公司早就為那位韓國人安排好了酒店，CHRIS很重視這位客人，就連酒店也是CHRIS親自安排的。雖然星期六OT並沒有補水，但是青青還是抱著感激的心來到酒店。

在升職後，將所有阻礙自己發展的人都處理掉。這就是青青的計劃。

而這個韓國人的生意，就是第一步。

她約了韓國人下午六點，自己則提早半個小時到了。時間尚早，青青到廁所補妝，然後坐在酒店大門等著。

大約六點十分左右，酒店大門映來兩個熟悉的身影。

不是韓國人。

青青馬上低下頭隱藏自己，卻不忍不住探頭一看。她必須確認，確認自己的眼睛沒有看錯。

一男一女，都是熟悉的人。青青確定自己沒有認錯人，因為她比誰都更認識他們。

陳子進與CARMEN。

青青狠狠地瞪著他們，然後他們二人卻沒有發現青青的存在，反而更加親密了。她想衝上去罵他們二人，為什麼要背叛自己。

青青不明白，為什麼他們要這樣做，更不明白，為什麼人可以這麼狠心。

手機傳來聲音，是CHRIS打過來。青青稍微恢復冷靜，接線了。

「青青，個韓國佬個今日唔得閒，叫你唔洗黎喇。」聽到這裡，青青更加生氣了，也更加冷靜了。

CHRIS的來電提醒了自己，她在這裡的原因是為了工作，為了升職，如果現在上去跟他們理論的話，也會影響自己的名聲，這並不理想。

更何況，青青有了更佳的「工具」，並不需要自己動手。

於是青青在DEATH WORLD中輸入出CARMEN的名字，選擇第五級懲罰。

青青很清楚，第五級懲罰就是死亡。在十二個小時後，她不用再看到這個女人了。

出軌明明是兩人的錯，然而青青只選擇懲罰一人。

但是青青還是跟了上去。

她也不知道原因。但在她收到CHRIS電話的同時，她就下了這個決定。她剛一腳踏出酒店，又心有不忿，於是再次進入酒店。雖然青青想假裝不在意，但她還是看到升降機在六樓停下。

既然韓國佬不來，那麼接下來，就是青青處理一切事情的時候了。

XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

已追, 正正正正

狗男女去死吧

好正

青青最後應該會比人殺番？

話說有巴打話幫我拍微電影
冇靈感打文整左條trailer

求其google執圖黎試下玩，有侵犯版權同我講聲

有啲柒just for fun一齊去片啦好嘛：

好正呀銀仔

幾時有微電影睇呀，好想睇

仲有無呀

想睇文多過片

學會欣賞啦

文定片先

如果銀仔遲下拍片出埋鏡 一定會興奮到射左

唔知點解好想睇5星執行者任務失敗之後同肅清組隻揪，然後穎澄加入幫拖

推爆左4啦

得7views喊出黎，整左咁耐入去睇一睇都懶

btw拍片唔一定要我上鏡姐

係？ 好消息啊

大家都好想肅清組出動

你private 左條片？ public 既話怕唔怕俾人告 以為你用商業用途

private你地睇唔睇到

21 views 啦而家

想睇20cm

應該係 睇咗咁耐開始捉到樓主路

應該係
5星執行者莫志明出緊手

青青最後應該殺錯人

青青會想取消
因為發現原來自己誤會左佢兩個
逼於無奈下自殺
xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx
當然依切係鋪排已久嘅意外
而落order個個？
男朋友
目的係保險金（？）

唔好ban我

等睇樓上又中

叻喇叻喇

終於有返個正常人

講好左以後唔flirt巴絲
唔好再講20cm

劇透可恥

最衰都係你喇 搞到銀仔又要諗過點寫喇

好喇 咁我自己丁算

當初寫果陣諗緊會唔會太簡單大家估到，依家冇嘢了

人地估中咗唔認

提示：
自己品味下偵探講既嘢

又嚟高潮就停

睇左好耐黎留個名

幾時有文

留名睇自殺

推咗再睇文

返黎香港未

9點準時

返咗 今日仲要返工

腥港人就係咁

9點半喇

文呢？

10點喇

依家10:18未有文
推爆個post再推爆你

再唔出文就後入你
屌到你脫肛

推到爆都冇文
睇嚟都要收番個正皮

點搞呀銀仔
最近慢左好多喎

屌

好變態

唔好啊

d留言最近都少左好多

出文慢左》留言少左〉正皮少左
推呀！

支持銀仔
我都係今日先追番5呢個post, 要 keep 住呀
唔係咁多人有心機一路作落去
好多時追追下就冇左下文

好耐冇見你

冇法呀, 前排屋企人出左事
都冇乜心機番工, 公司又大把野做

文呢

新讀者lau ming

留言少左》感覺得返幾個人睇〉冇乜心機打文》出文慢左

冇事阿嘛？
處理好先再追啦

po都仲有新人

俾啲動力你 加油好好睇

live未

冇事啦, 有心
不過呢排出慢左文, 點解呢

各位，我出發去會展同出版社傾了！
幫我集氣唔該

電車！！！！！！

梗係live咗先蒲頭 快啲啦

係機會啦~! 銀仔

新讀者表示加油呀銀仔

你換左新春袋？

換左個鐵春袋

btw好撚大雨

正常嘅 你出到5 新讀者懶得追 死忠有部分可能係cd rom
但係繼續出文plz

洗唔洗小妹黎遮你

小妹
放晴ed

真係好多cd rom

G持

忙撚到閪咁
終於可以入嚟留個言順便live翻你個故

放假再睇啦

仲未有文

係書展啊

同我補返呢個星期果d啊

做得好愛你

可以打定文開post6

留言多左》感覺多返人睇〉好有心機打文》出文好快

可能大家都去哂書展睇書

推推推推推推

食飯無文》無心情食飯〉一直無文》日日唔食飯〉餓死左》無人推文

正確

啱呀

好想快啲買到銀仔嘅書 期待

支持
推

差唔多一日得一篇

咁多reply以為有文

傾完喇，依家開始籌劃，最快都要9月

咁都多 平時1日都150reply

有文咪係

輕輕一推

成事???

正
都快啦 係過咗書展姐

銀仔仲係書展 ?

為咗慶祝就快有書出同埋我就黎收工
我決定推5下

1

2

3

4

5

live咗
銀仔走數 仲未寫上司個女

應該
其實有其他出版社都搵我，不過都係想呢間

一日未完本書

出左街食飯

走左喇 唔記得同大家玩捉迷藏遊戲

首批會唔會有福利大放送比啲絲打？
用你20cm 巨龍做招來

益巴打仲好啦

送真人穎澄

傾成點？

送個穎澄吹氣公仔都好

可能係銀仔嘅吹氣巨龍

9月好快到

咁不如直接吹銀仔嗰條仲好啦

問過絲打未

你一早收咗工啦
定係今日直頭無返 ？

會唔會交代下今日傾成點先
應該大家都好關心出書既情況

今日開始剪鳩毛 每日一條

有睇諗法

最快姐 其實基本上今日咩都未有定案，要再上多次

估唔到大家咁期待

《是咁的，我想成為ptbf》

請假

淨係見左個面同聽下我會點寫
合約細節咩都冇
不過見到幾個明星咁

我仲要請左一日假
其實係電話傾15分鐘都搞掂

哭泣巴返左黎之後突然人氣好左咁

見你咁早起身以為請得半日假
其實你都寫咗咁多啦
我以為佢會直接攞嚟睇下再比意見你之類咁
利申9up

保持熱門第一名

邊有

let it go
今日買左唔少書

接待我果個好shock

估唔到我真人咁靚仔
以為我吹水

錯手負皮咗
出書嗰陣夾多張真人簽名相落去啦咁靚仔

推你上神枱

係咪咁多人錯手負皮啊

期待

神台呢d就算啦
淨係希望可以寫故冇甜都有人睇

塞緊車 希望敢得切9點出文

間中加甜都得

升降機開門，陳子進的手已經不安份了。

「唔好咁心急啦。」離房間只有幾步之距，但陳子進總是顯得十分著急。

青青很漂亮，也很聰明，陳子進一直很愛她，打算與她一輩子。沒想到，一次意外的出軌影響了二人的感情，也改變了他們從此以後的命運。

新鮮感。

儘管CARMEN沒有青青那麼漂亮，但對於陳子進而言，新鮮感與「偷食」的刺激，已足以大大提升他的欲望。從偷食的成功，陳子進也找到自己可憐的滿足感。

剛關上門，陳子進急不及待吻著CARMEN的嘴，CARMEN也迎上了，配合他的動作。別說陳子進了，CARMEN自己也很享受這感覺。

突然「咯咯」兩聲，嚇倒二人。從來沒有遇過這種情況，所以二人同時安靜下來。

「客人你地好，我係酒店職員。」陳子進從防盜眼看出去，果然是穿著酒店的製制服。

於是他示意衣衫不整的CARMEN入廁所，自己打開了門。

「請問係咪陳子進先生？」

「係。」陳子進覺得有些疑惑，但還是回答了。

「陳先生你好，好感激你對本酒店既支持，我地酒店今晚向所有入住既客人會送出二人牛扒套餐同紅酒，請你慢慢享用。」陳子進既驚且喜，他向外掃望一下，其他身房間也有職員在做同樣的事情。

職員知道他心裡面想什麼，於是又說：「陳先生可能太趕，冇睇到我地門口既資訊。」這麼說來，陳子進的確是有一點印象。

於是他讓職員進來，職員將食物放好，然後擺好紅酒和餐具，然後說：「陳先生如果享用完之後，可以打電話落大堂請我地黎收返啲野。」

「冇問題，唔該你。」

「如果冇咩事，咁我唔阻你地用餐喇。」

職員離開後，CARMEN再次出來。

「我聽到喇。」CARMEN尷尬地笑了笑。她已經整理好自己的衣服，接著說：「咁不如我地食左野先啦。」

陳子進為CARMEN切好牛扒，然後才慢慢處理自己的牛扒。雖然自己沒有吃過什麼高級的東西，但陳子進還是知道這牛扒是高檔的。

就如這酒店也是高檔的一樣。

「陳先生。」就在CARMEN和陳子進恩愛地吃著牛扒的時候，門外又傳來一把低沉的聲音。

於是陳子進又不耐煩地打開了門。

這一次的身影，不是剛才那位職員。但是陳子進已經來不及阻止了，因為青青一個箭步，已進入了房間。

「青青？」陳子進和CARMEN幾乎是同時叫出來的。

「係咪好驚訝，估唔到會比我知道？」青青冷笑著。她瞪了一眼陳子進，本來有很多話要對他說，也要狠狠地罵他，但這一刻青青連一句話也說不出。

所有話到了自己嘴邊，都只是演變成一句話：「你到底要邊個？」

「我……」這一切來得太突然，陳子進一時間不知道如何處理。儘管他認為自己是個聰明人，能處理一切突發事情，但面對這兩個女人，他卻無能為力。

於是Carmen代陳子進開口：「佢緊係……」

「收聲，八婆！」青青就是一巴掌，也不讓Carmen再說什麼。Carmen是想幫助陳子進的，她也希望陳子進能選擇青青，因為Carmen心裡很清楚自己和陳子進的關係是不正常的，她也知道青青的條件比自己好得多，所以她甘願退出，然而青青卻沒有讓她說出心裡的話。

原本沒有反應的陳子進，因為青青這個動作，而有了「選擇」。

陳子進走到Carmen身邊，對著青青大喝：「你癲左咩，做咩亂咁打人。」

「係，」青青點點頭，但已眼泛淚光：「我就係癲左，先會信你係同人傾生意；我就係癲左，先諗住同你一生一世；我就係癲左，先為左我地既幸福而呃其他男人既錢。」

「明明我可以更加幸福，點解要簡你呢個死窮鬼？你話我係咪癲左，你話我係咪癲左。」Carmen雖然聽不懂他們之間的話，但是青青已經失控了，所以她很擔心青青。

「青青，你冷靜啲啦。」

「你同我收聲。」青青不准Carmen說話，然後轉身望著陳子進：「你講，你我定係佢？」

青青再次確認，她只想從陳子進口中得到一句肯定。有時候，女人要的只是一句話，簡簡單單的一句「我愛你」，就可以解決所有問題。

陳子進明白這個道理，但他卻沒有說出來。

要是在以前，在他不知道青青的事情之後，他會毫不猶豫地選擇青青。但現在陳子進覺得青青已經不是個完美的人了，Carmen或者才是最好的選擇。

他什麼也沒有說，什麼都不用說，只是用行動來表示。

──陳子進把Carmen抱在懷裡。

「好，好啊。」青青不停點頭，對他們說：「咁唔阻你地享受埋最後十個鐘既時間，祝你地幸福。」

青青轉身就走，她已經不敢幻想陳子進會回心轉意，出來追她。然而陳子進的確捉住了她的手，就像是電視劇的男女主角般。

「企係到！」然而陳子進的下一句，卻使她大失所望：「你講咩十個鐘，你咁講係咩意思？」

老實說，青青並沒有「大失所望」，因為這一切都是她心目中所想的。青青刻意說出來，就是要讓他們二人感到絕望。

既然陳子進沒有選擇自己，那麼接下來的日子，也不會讓他們好好過。

一旦確認了對方的最後選擇不是自己，女人變臉的速度絕對使你大吃一驚。

青青用力掙脫陳子進的手。她不願意回答陳子進的問題，但是聰明的陳子進，早就明白青青的話。

「你用左Death World，係咪！？」陳子進開始緊張起來，他知道Death World的可怕。於是陳子進一用力，將青青整個人往後拉，青青失足倒在地上。

「我問你，你係咪用左Death World？」陳子進也很清楚Death World時間限制的事，所以他知道青青說的「最後十小時」的意思。

唯一不知道發生什麼事的，只有Carmen。

「你地冷靜啲啦。」她希望大家可以靜下來好好溝通，她也願意退出這場１三角戀，然而眼前的兩個人卻似乎失去了理性。

陳子進拿出青青的電話，想到確認Snapchat的對話內容，卻什麼都沒有發現。這就是Snapchat最大的特色，他當然什麼都沒有發現。

於是陳子進放棄了。

「你係咪癲左？你到底落左第幾級既懲罰。」

「第五級。」青青終於開口說了。

她笑了。只是笑了幾秒，又突然心生恐懼。

陳子進再一次向Snapchat中的Death World確認：

「第五級懲罰是什麼？」

「死亡。」

「會否出現死亡以後的懲罰。」

「絕對不會。」Death World的回答非常肯定。

「有什麼解決方法。」

「殺死委託人。」這五個字，再一次出現在陳子進的腦海中。

陳子進雙手抖震，但是時間已經不允許他思考，因為他不知道懲罰什麼時候來臨。

有時候是九小時，有時候只需一分鐘。

陳子進非常清楚。

「除了殺死委託人，有沒有其他方法解除？」

「沒有。」

看著陳子進表情的變化，青青大樽猜到他剛才用自己的電話幹什麼。

陳子進沉默了，他希望想出兩全其美的方法，然而他腦海一片空白。

「你到底要邊……」青青最後一口字還沒有說出口，陳子進已把刀子刺進了她的胸口。

「啊──」Carmen不相信自己眼前看見的一切，更不敢相信陳子進居然真的殺人了。

「快……快啲call白車。」要是陳子進刺的是腹部，或者青青有被救回的機會，然而陳子進必須確保青青的死亡，這樣才能救Carmen，所以他狠下心腸，刺向青青的胸口。

「冷靜，冷靜！」陳子進對Carmen說：「如果我唔咁做既話，死既就會係你。」

陳子進的眼神很堅定。一個是曾經背叛過自己的女人，已經跟別人男人上過床，這輩子也不可能再變回純潔了。愈是貧窮的人，愈是自卑； 愈是自卑的人，愈渴求處女。這是一種病態心理，陳子進不知道原因，但是「背叛」與「不純潔」兩個原因，足以讓你選擇身後的人，放棄青青。

「相信我，要冷靜。」他很快便恢復冷靜，然後開始思考一切：「我地要妥善處理現場環境，唔可以比其他人發現。」

然而一切都遲了，沒有讓他們冷靜下來的時間。在他們正想處理屍體的時候，警方突然出現，拘捕兩人。

成3000字

300正皮已追加1000

慶祝哭泣巴安全回港再追加1000

銀仔淨係要哭泣巴得架啦而家

trailer招圖

琴晚屎忽痕自己整trailer，反應真係唔錯。但係怕版權問題，所以收左皮。

宜家睇下有冇畫圖／影相既朋友有興趣一齊玩，可以比張圖我。

特別需要背影圖（剪影／ 黑影效果）歡迎巴絲自拍，扮下刺客／ 殺手post，唔出樣應該唔會自爆。

快啲黎成為穎澄／呀紫／希藍；銀仔／正龍／莫志明啦

我會認真整真正既trailer，有興趣就sd去我email：

silvergrey213＠

睇返個風格：

已經有一位攝影巴打會大量比圖我

希望搞得成，一齊玩啦屌。
有得玩都唔參與

利申：收返黎既圖少於30張就唔會整

你去旅行又同我講聲呀

都估到青青死硬

最後總結，也標誌改名活動結束：

第一名：
大丈夫萌大奶《任務完成》（33－5）正皮
post3 ＃628

第二名：
當哭泣證實過相愛
《只要填上目標﹑金額，就有「執行者」處理你的任何請求。》（14－1）
post3 ＃598

第三名：
撚你個樣《俱樂部》（13－1）
post3 ＃699

恭喜以上3位可以獲得女上司實體書一本
無論最後決定改咩名都好，都多謝大家積極參與

遲啲出左書再聯絡大家拎書

屌你老母！！！

不過真係估唔到係因為咁死

我，發現，
我唱歌啲片有人like，係咪，應該再出！？

為咗造福人群睇嚟我要再飛

大家齊齊去旅行銀仔就可以一日追加十萬字

咁我都會陪大家一齊去旅行

我地會好似何靖民咁鎖你係間房進行打文嘅實驗
來吧

推到400正皮咪有2000追加囉屌

仲爭94

日日都有3000字就好啦～

93

射唔到咁多

最多開新post又追加1001字喇

其實death world係咪俱樂部整嚟伏9陳子進，好似上次阿龍咁

一次過睇好爽

爭小小，唔係俱樂部整既，係邊個

劇情猜猜猜之門正式開啟

估中過程即刻po出黎，估唔中只能等聽晚9點

偵探？

Carmen 委託左俱樂部殺青青

進入揭尾故模式：

我只會答yes 同no 同案件無關

陳子進隊冧青青
然後佢覺得carman 會幫佢頂

同穎澄有冇關

呢個故易估程度係2粒星，好易估

莫志明整既!!!!!!!!

其實 death world 出現
一開波因為有垃圾車碌過陳子進條褲 所以令青青搵到陳子進褲袋紙條
青青見韓國客 韓國客係假嘅 安排嘅酒店係為咗等青青目擊偷情
酒店送牛扒 (因為會有刀 引發最尾陳子進用刀殺青青)
最後call警察
全部都係莫志明安排嘅意外

即刻負皮

你已經劇透哂

咁委託人會係邊個

我揀青青

自
我估Carman係委託人先啱

Carmen一直鍾意陳子進 但陳子進唔揀佢 所以佢懷狠在心

殺左青青就無人同佢爭係公司上位？

得返呢個未中我屌

開估啦

委託人一係chris
一係佢個肥婆上司
我覺得係肥婆居多

因為青青對個肥婆有威脅
同埋你諗下第1級懲罰係佢屋企
除非係佢自己裝cam拍比針拮
否則點會影到

Chris間房比人鬧可能係莫志明事前裝cam
5星執行者，好易做到je

不過未諗到青青係同佐咩人上床
點樣背叛佐陳子進
唔通係同佐chris上床
諗唔到

1，2級調轉佐
Anyway, 最有利益衝突都似係肥婆上司

由頭睇左一次今個任務 個人覺得chris都有可能
所謂賞識青青= 同青青有路
陳子進既計劃= 夾埋青青呃chris身家(?
而且見客酒店都係chris安排既
但解釋唔到點解公開左婚訊個計劃都冇事 同點做到肥婆㩒針
但如果係肥婆就冇必要最後報埋警 報警呢下令我有d懷疑目標唔一定係得青青一個
可能係chris知道左青青同陳子進想謀佢身家所以報仇(?

青青出過軌係幾時既事? 有冇提過

睇銀仔啲故完全可以腦力大挑戰

委託人係chris
個任務係
目標姓名：青青？
特別要求：同佢上床 然後殺死？

青青同chris講佢個計劃個陣就係上緊床？
因為青青太過自信（主動） 所以chris都有啲驚訝
然後青青就係諗住咁 然後升職 再幫陳子進進行佢個「還富於民」既計劃？

利申 9up

聯合祖媽最盡責！

如果Carman唔係委託人
咁我估委托人係韓國人
今次仲唔中?

87

既然莫志明可以透過 Chris 安排個韓國老闆
即係 Chris 同莫志明應該係相識嘅
甚至根本係同一個人嚟
咁先可以夾埋做到場戲

Carmen

等開估

睇多次啦

訓醒見到大家居然可以估到8、9成
嚇死me

呢個咁似之前果個任務既

係佢話呃過其他男人錢嗰度?

係咪已經估哂?

係

差唔多 成班痴線佬

正是因為這種不安定的感覺，她才會犯錯，也因此曾經犯錯。但青青很明白，「犯錯」往往是一個新的轉機，她也曾經因為犯錯，所以現在多了一層樓。

但陳子進一路都唔知, 仲自己進行啲唔知咩計劃?

Chris 同 Carmen 都係莫志明安排嘅
目的就係拆散青青同男朋友
委託人係肥婆

應該係 Carmen 係 sip 紙條落男朋友口袋
目的就係令青青"意外"發現 Death World
繼而引發一連串事件
所以 Carmen 都係莫志明安排嘅

兼且莫志明用咗某種方法令男朋友知道青青同 Chris 上過床
令到男朋友最後一刻決定殺咗青青

肥婆一定係妒忌青青有個咁靚仔嘅男朋友
仲要自己都年過 30 仲係單身老處女
所以平日先無端端勁針對青青
委託莫志明殺咗青青，毀佢家庭，佢男朋友都要不得好死

青青同 Chris 上過床，所以有段時間比人懷疑佢大肚
事實佢係真係有咗，事後先落咗個仔

pish!

委托人係Chris, 佢鍾意青青, 但青青一路都揀陳子進, 仲因為陳子進走去呃Chris(可能就係扑野換層樓咁, 試過有Chris既骨肉令Chris想進一步, 但青青決定落咗, 又公開婚訊等Chris無得進一步關係), 之後Chris唔知點樣知道陳子進有個秘密計劃(可能係呃公司錢/利用公司呃客錢嗰種所以先叫咩還富於民), 同埋Chris知道陳子進根本對青青唔忠誠, 走去搞Carman, 唔佩有青青, 所以就委托咗莫志明收陳子進皮了, 可能要求係終身監禁嗰種永不翻身

估埋今次

睇多咗銀仔啲文搞到自己都打錯字

陳子進應該自己都有成日用 Death World 去進行佢嘅還富於民計劃
委託者係畀陳子進害過嘅人（兼且幾有錢下）
目標就係陳子進，要佢親手殺死青青，然後比警察斷正

83

陳子進係因為青青先知Death World?

但係解釋唔到 Chris 點解要陳子進殺青青

喱樣就係莫志明搞既意外
本身都唔想咁

銀仔幾時先肯開估

咁都有得瀨

btw我鍾意你既思維

一直諗緊你數緊咩 終於明

咁多位巴打估極都估唔中

明明之前估啱左

幾時嘅事

銀仔好衰衰，吊住我哋鋪癮

this

估中咗唔咪即係 po 得文

無論陳子進揀咗邊個, 警應該一早就報咗, 陳子進同是但一條女都會有事走唔甩?

btw 覺得Chris得唔到青青就想摧毀佢 魚蛋論

銀仔速速開估

都係搵啲嘢推下post

7788

五

「警察突然出現？」銀仔笑了笑，說：「係咪莫志明突登安排？」

偵探點了點頭，說：「成件事，佢唯一出面既地方，就係報警。」

這次的任務對於莫志明而言是輕而易舉的，他稍稍處理一下案件的關鍵，然後便留在家中坐享其成。

不，並不是坐享其成。莫志明還要忙著回覆Death World的各種問題。

「委託人係邊個？」莫志明現在應該確認了青青的死亡，正在回俱樂部的路程上。五星執行者交還任務是不用親自來到俱樂部的，但是莫志明知道偵探正在俱樂部，所以決定索性親自來一趟。

「要知道案件既真相，只要留意兩樣野就得：一係案件既起源，二係案件既關鍵。」偵探刻意賣個關子，這也是他的職業病。

他從公事包中取出幾張紙，然後遞給我看。

紙上文字的格式，很像信鴿所提供的情報資料。第一張紙的情報上顯示：

陳子進從青青口中知道DEATH WORLD的事情後，自己偷偷使用過DEATH WORLD的力量。

「所以佢好清楚DEATH WORLD既威力。」

偵探點點頭，說：「佢冇可能單憑青青兩次實驗，就相信DEATH WORLD既力量而殺左青青。」

「佢當初叫青青唔好用DEATH WORLD，就係怕佢有朝一日會發現佢同CARMEN既秘密而殺左佢地？」這是非常明顯的線索。

這案件的關鍵，就在於DEATH WORLD的存在，而不是陳子進殺死青青。換句話說，就是因為陳子進知道DEATH WORLD的威力，才會選擇殺死青青。

然而DEATH WORLD本來就是假的，這全都是莫志明安排的假象。

「但係呢個，都唔係案件既關鍵。」

其實爭啲咩?
魚蛋論都係啱?

於是銀仔打開了第二張紙。上面有幾張圖片，男的樣子不太清楚，但身形不像是陳子進，而女的則是青青。

「青青出軌？」

「冇錯，而且陳子進早就知道呢件事。」

銀仔有些不明白：「陳子進既然知道左，咁點解仲要同青青一齊？」

「為左利益。」偵探繼續解釋：「對方係個有錢人。一開始青青並唔係出軌，而係有一次飲醉酒，唔小心同對方上左床。陳子進知道呢件事後，雖然好嬲，但係繼而諗到一個辦法：佢要青青繼續同呢個有錢人來往，拍低佢地偷食既證據，之後自己假扮捉姦在床，就可以要求對方比錢。」

「所以佢地就有錢買樓結婚？」銀仔打開第三頁紙，裡面全是陳子進和青青這幾個月來的收入和支出。

「對方仲未比錢佢地？」情報上並沒有大筆收入。

「本身約好左兩日後過數，但係宜家佢地一個死亡，一個隨時終生監禁，都唔會有機會拎到呢筆錢。」

「今次任務既委託人，就係相裡面既有錢人？」

偵探點點頭。

「佢到底係邊個？」

「你仔細諗一諗，呢單案件既起源係咩？」

「DEATH WORLD？」

偵探難得地笑了笑，搖頭說：「DEATH WORLD係莫志明安排既，佢請一位清道夫扮撞到陳子進，然而將DEATH WORLD既紙條塞入佢褲袋裡面。」陳子進被撞倒，乃至青青知道DEATH WORLD一事，都是刻意安排。莫志明巧妙地利用了青青的懷疑之心。

「再諗前啲。」偵探解釋：「到底所有問題既關鍵係決定係邊個手上？」

開估！！

既然大家估中，咁就獎多1500字 交代哂成件事

btw 偵探同銀仔都有面具玩
睇嚟佢地好熟

總結: 當初陳子進唔應該咁貪心

任務完成

當初臭雞唔出軌就無嘢啦

仲未get到
所以偵探所講成單嘢嘅關鍵係咩
定係我太蠢所以唔get

我覺得唔似係肥婆 Carman好有可疑，不過之前爭產案就係第三方得益，今次應該冇咁直接

會唔會係 Chris 同青青有一手，肥婆知道左，話左比陳子進聽，陳子進就想將計就計想攞一大筆，又唔知點解比 Chris 知道左，設個局比陳子進，咁樣陳子進焗住要殺左青青仲要冇錢收

利申：鳩嗡

提示：

自己處身做青青，如果你收到張咁既紙條會唔會試下？定係會唔理？

一向都冇推理頭腦同天分嘅我決定等答案算

估下到目前為止我收到幾多張圖做trailer呀 大家好好呀對我

女人心理好難假設到

想問點解點解阿銀無啦啦搭嗲
偵探唔係同穎澄傾緊計咩

Chris 之前都比過青青類似嘅紙條？

仲唔捉到銀仔你有 bug？

罰多二千字

已經係第二晚喇

穎澄去左執行下個 任務喇

btw個泡菜無啦啦嚟唔到呢吓好可疑
不過iq有限，估唔到當中關係

一個鐘後開故，宜家打

又真係比你兜到

根本係事實

青青一開始就懷疑緊陳子健有外遇
所以佢所謂嘅女人懷疑其實都係莫志明製造嘅意外
目的就係令青青起疑心

推, 等開估

所以佢所謂嘅女人懷疑其實都係莫志明製造嘅意外

那一天，青青之所以會使用DEATH WORLD，是因為劉心兒罵她。要是劉心兒沒有激起她的怒火的話，也許青青知道DEATH WORLD的事，也只是一笑置之。就因為有了劉心兒這一幕，青青才會想到用DEATH WORLD作弄一下劉心兒。

然而劉心兒卻是個女人。

「或者劉心兒會鬧青青，都係人地既安排。」偵探這樣一說，所有疑點就解開了。

「係CHRIS！」銀仔終於明白了：「如果係CHRIS既話，所有『偶然』都會成為『必然』。」

銀仔打開第四張紙，裡面說明了CHRIS的計劃。

青青是一名大美女。早幾年剛進入公司的時候，CHRIS就已經看中青青了。然而要追到青青，也不是那麼簡單的事，必須想辦法。於是CHRIS傳來劉心兒，請她平日工作上多留難青青。CHRIS沒有解釋太多，劉心兒也只能照做，因為這是CHRIS的命令。

受到劉心兒的無理針對，青青本來想辭職。但是CHRIS卻出現在自己面前，並安慰了自己。CHRIS讚賞青青工作表現良好，叫她在公司多忍耐，日後必定能夠升上劉心兒的位置。

在一次公司聚餐中，CHRIS灌醉了青青，並與她上了床。

雖然CHRIS一還心願，但是沒想到青青的男朋友陳子進卻是個麻煩的人，要脅自己給他們一千萬。一千萬對CHRIS而言不是什麼大數目，然而CHRIS很明白「長貧難顧」的道理。這些窮人是沒有賺錢能力的，即使手上突然多了一千萬，也不會懂得投資，只會將一千萬花掉，買樓買車買名牌，然後請家人朋友吃一頓豐富的晚餐，然後把錢花完後，又會再次威脅自己。

CHRIS對於人性實在太了解了。

同字跡有關？
定係張字條專登留咗條女人頭髮

況且CHRIS對青青已失去興趣，所以他想清理這兩個人。

用一個看起來是「意外」的方法。事實上，在警察眼中，這所有一切都不過是感情糾纏所產生的一場意外兇殺案。當然陳子進百會將DEATH WORLD的事說出來，因為這樣一來非常不能為自己脫罪，反而是承認了自己利用DEATH WORLD傷害他人，這樣只會加重自己的罪名。

「所有『意外』，其實都係刻意安排。」偵探雙眼愈夜愈亮。

從第一級懲罰開始，就是CHRIS的編排，他刻意找些小問題罵劉心兒，使懲罰得以完成；然後CHRIS給了一個裝有釘子的file劉心兒，讓她不小心弄破手指頭。

後來，CHRIS知道陳子進與CARMEN幽會的地方與時間，虛構出與韓國人簽合約的事情，請青青到那間酒店的大門等候，就是為了讓她看到陳子進和CARMEN的事。甚至到了最後，CHRIS還利用酒店職員，幫青青輕易地找到陳子進的房間，更替陳子進細心地安排了一把小刀，讓他可以成功殺死青青。

「一切都係chris既安排。」銀仔點點頭，他不得不佩服這完美無瑕的計劃。

「愈係追求完美既犯人，就愈有破綻。」在偵探眼中，莫志明已成為了一個「犯人」：「因為佢地計劃得愈精確，中間就愈容易出現問題。為左令中間一啲關鍵位唔好出現問題，犯人就會安排有信任既人去處理。咁樣一黎，只要警察追蹤到案件既關鍵所在，就好容易串連所有線索。」聽完偵探的話後，銀仔突然覺得破案原來是很簡單的事。但問題在於，要看破案件的關鍵，從來都不是一件容易的事。要不是在偵探的引導之下，銀仔也不可能這麼容易想到chris這個人來。

五星執行者的實力，果然是與眾不同。

「好野好野，精彩精彩。」最驚訝的人是莫志明，他剛進來俱樂部，就聽到偵探的分析，沒想到自己的計劃居然全被看穿了。

然而最不驚訝的人也是莫志明，因為他早就知道偵探的實力。而且這次的案件對他而言，也不過是一蹴而就的事情，也不值一提。

「恭喜你完成任務，呢到係你既獎金。」

莫志明一手接過自己的獎金，也沒有點算一下就收起來了。

這個案件看「真相」，就留給警察們去處理了。

目標姓名：周小青
支付金額：HKD$10,000,000
特別要求：殺死周小青
任務難度：★★★★☆

額外支付獎金：HKD$50,000,000

任務完成！

自 ，已開估

Chris因爲清手尾 比多左5千萬

早咗有文
莫志明差唔多乜都唔洗做就袋咗六千萬
可唔可以分啲嚟

咁乖早出文，有冇獎先

五千萬呀

成個計劃都係佢plan出黎，邊到係冇做野

今晚推多兩嘢個post同你囉

五千五百萬？
本身一千萬都有五成俾佢

睇完莫志明嘅表現我開始接受到當初郵輪佢贏到呀龍喱件事
雖然呀龍未必死咗

突然間彈個莫志明出嚟係為咗寫穎澄下一 part 做鋪墊？

哇屌好撚滾動！

正呀！推推推推

啱啊

啊屌你終於出黎

估到一半

5星執行者真係另一個層次

叻

純粹係穎澄太重口味 過一過冷河

700

701

期待新一個任務

唔會 穎澄無論做咩都係咁正

之前以為呢個故已經沒落

發現你返左黎之後人氣又升返。

我懷疑d人係黎睇你

定其實全部人都係你

穎澄被老強

俾我真名你加落去做五星執行者
咁就keep到多人睇

唯一接受唔到呢樣

來啦
4男1女任你選

代號分別係：
偵探（狐狸）
俠客
眼鏡蛇
詩人（女人）
意外殺手

包你一定出名

穎澄要去了.....要去了...

雖然成日嘈住大家，但係真係好想分享
我ig就黎2000人喇

開心

我既朋友都係曬到喇 真人係毒撚冇朋友，搵唔到人分享，由我講啦大家

扮乜 Mk仔成日食女

2000人點慶祝好？
自拍巨龍

扮毒食巴絲 過份

恭喜恭喜
到2000要加字慶祝ah please

臨訓一推

咦 好似得眼鏡蛇同詩人未出全名
不過感覺你會即刻寫死佢 算啦

臨訓自推 聽日再覆大家

由唔夠二百睇到你就嚟二千
實在太感人
決定推一下以示鼓勵

唔怪得穎澄覺得自己未有來做五星執行者啦
四星同五星條分水嶺真係好大
穎澄頂盡都係金牌打手

尋日估劇情唔記得講 邊有職員上到房會開你全朵問你係咪陳子進先生 除左為左比青青確認佢地邊間房真係冇其他原因
btw銀仔咁肥婆上司屋企個cam點解釋 我尋日估就係差呢到諗唔通

btw難得估到 有冇加更

偵探有咩能力？

真毒

又講巨龍

好

係實體書改返咪得，除左莫志明定好曬之外

希望你有生之年見證到20k

屈機5星，但唔係爆seed果隻勁，係個人能力本身係好勁

巴打居然留意到全名呢個細節位

裝cam我冇特登改，因為之前啊龍果個律師樓詳細講左一次清道夫點樣做嘢，所以覺得唔洗打多次

咩能力？

btw你個名

其實個構思係出自Chris? 好高汁喎，如果佢只係搵莫志明”執行”

我懷疑Chris都係有啲背景
係咪歷來最勁委託人

屌我掛住睇文唔撚記得咗留言姐

照咁睇莫志明只係出橋同報警? 咁就袋5000萬好撚勁

整傷劉心兒係chris安排既，酒店職員係chris安排既，叫青青去酒店係chris安排既，莫志明做左既就係查出carmen同陳子進有路仲有會去酒店?

最後其實解釋青青只係出左一次軌仲要係被迷姦...如果唔係佢點屈chris錢

構思係莫志明啊

今日去到#850，去唔到你包底

我表達得唔好 sorry

其實chris只係委託+配合莫志明，成件事都係莫志明諗出黎，造成一個意外，要斷曬所有證據，搞到成件事點查都唔會覺得關Chris事。

而個韓國佬其實真係有呢個人，係Chris特登安排佢去偷情酒店，然後呃青青過去。

最後一句唔明你意思

點啊我係咪要ig direct你拎書

唔洗 我出書再通知大家方法

俾個特別嘅簽名我啊要！
同埋想你寫埋我真名

放假有冇加更

想寫你user name多d，有趣

世杯金球獎中場瞓醒一推 我要文啊

以為你返左克羅地亞 消失左幾日

寫埋我 依家再改長啲先

最尾嗰句, 應該係第一次係俾Chris隊醉再上床, 之後俾陳子進發現咗, 陳子進再叫青青搵機會同Chris搞嘢, 然後陳子進就影偷情證據, 從而呃Chris錢

我理解到係咁

751

752

753

應該係

755

btw第一名果個人消失左

756
快啲搵執行者搵返佢返嚟啦

我仲期待咗少少佢個還富於民會係啲咩大計

都冇講過係

btw你24小時捕住

有彈通知先入嚟咋

即係佢自己個大計已經胎死腹中
不如搵Carman繼承落去啦

咁靜嘅今日

oh 原來係咁 我以為係青青比chris迷姦一次後陳子進就即刻叫青青屈chris錢 我就心諗點解chris會咁順攤拎5千萬出黎

不過我個人覺得最尾個位，可以加多少少原因令到陳子進一定要殺青青，始終陳子進冇必要為左要救carmen就即刻出手殺青青，搞到自己要犯殺人罪

例如加啲筆墨描述過carmen同陳子進有幾愛對方咁

利申純個人意見，唔鍾意可以唔理

都係
當初有諗過要感謝，但係想表達子進選擇2者時，只係純粹想要處女果個，姐係佢從一開始叫青青去呃層樓果陣就已經打算唔要佢

thx for推

任務十三

離開俱樂部後，偵探並沒有回家。已經是凌晨二點多了，偵探來到南山村的一處，他已經很久沒有來到這個地方，也很久沒見過希藍了。

「咯咯」，門聲響起了，裡面沒有太大動靜，偵探還是有耐性地等著。

過了一會兒，一個漂亮的女生前來開門。

「歡迎，」希藍簡單地打聲招呼，然後把門打開：「請入黎坐。」

這地方不細，但因為太多佈置太多物品，所以看起來很狹窄。

「聽講你宜家做緊紋身師傅。」

「係，有時仲會幫執行者易容。」易容術是執行者的基本技能，但說到底他們自身掌握的，不過是「基本」。要是想進一步易容成功，就必須要有專業的技師幫手。而希藍無疑在這方面是很有天份的。

儘管她的專長並不在於易容，更不在於紋身。

她是個面具製造師，對於偵探和「那個組織」的人而言，是個非常特別的存在。然而組織解散後，已經沒有製造面具的需要了，會來找希藍的維修面具的，也只有偵探一人。

「希望你唔會拒絕我。」偵探向希藍行了個禮。

「所有面具都係我既仔女，仔女有事，我冇理由唔醫返佢地。」希藍淡淡一笑，卻不帶任何情感。

偵探終於脫下了面具，露出蒼桑的臉孔。也許看過偵探真正面具的，就只有希藍一人了。

然而希藍卻不敢任何興趣。

「你咁夜都未訓，我真係幸運。」

「我夜晚好少訓覺。」不是不睡覺，而是睡不著。

偵探沒有再開口答話，他在屋子繞了一個圈，這裡雖然看起來狹小，卻井然有序。牆壁上放著不少面具，有些他沒有見過，有些是他非常熟悉的。

一隻白兔。

兔耳並沒有豎起來，而是垂下，剛好封閉了自己的耳窩。面具上沒有一粒塵，一片白皚，白得發亮。

旁邊比白兔更亮的是銀色，一條怪異的龍盤繞著，嘴巴位置卻突兀地什麼也沒有。這種大膽的設計，也只有希藍做得出。還有一隻劍齒虎和一個奇怪的面具，一般人看不出那是什麼，但偵探卻非常清楚。那個面具的主人，現在已經是一個舉足輕重的人物了。

蝸牛。

最穩健的「他」，又會如何避過這次的難關呢？

偵探想起了很多很多往事，不過是六年前的事，現在卻已物是人非，香港的第二社會也徹底地改變了，這種平衡到底還能維持多久呢？

白兔穎澄
希藍係南山邨嘅紋身師即係之前已經出過場?

次次諗住九點先入嚟結果早咗有文
聽日開始八點就入定先

係啊

又話有通知

引用回覆同埋追蹤咗你所以你開新post會有通知
但唔知點解你就咁覆就無通知
下次出完文ig話我知啦

銀色既龍面具會唔會有朝一日係要銀仔帶上去繼承一啲野

有朝一日你會知

2個鐘冇人推

推啊推

明明一嚟就有人推過
要出動穎澄捉啲人返嚟了

今日啲人係咪入哂結界，洗唔洗我黎救你地

我地2個同時lm，有冇咁有緣

好少睇故會睇埋留言
Btw 好耐都無甜

黎緊呢篇會有，

btw轉型好耐

下年書展會唔會見到你真人

啱呀
銀仔扑埋女同事得唔得

走先

俾你燈一燈 今日真係無#850

咁靜局

係咪要帶番殺手故啲野出黎

隨緣啦施主 成年後既事

李樂怡

留個名先

撚你個樣真係唔理我
仆街到時本書我一定寫佢user name

係 本身個setting就係咁

我淨係睇過你呢個故兼我無咁好記性

而家睇到我好吃力

推
Btw 邊到有得追舊故

推多野

好似之後就無上過嚟

會咩 我已經寫到成個故事同之前無關，只係新角色出現咋wor

屌我又失眠 聽日仲要睇早場

幫推

我記得之前有個任務特別要求係解散組織？
點解好似不了了之左？
定好似阿龍咁暫停？

係喎

今日未推 推下先

好多日無上水， 推一推

嗰個牽涉太多以前嘅事，所以諗住停一停先

多謝幫推

睇完早場一推

大家放假唔見曬

咁我都一齊放假 休文一天

我出返嚟啦

唔准

等睇你爛尾

唔準 唔可以

放假唔加更已經唔岩
仲諗住休文？

唔可以

明明係你地唔見曬

冇文睇今晚訓唔着ga
唔好咁狠心啦

pish

#805 咪係我囉 13H前先出現過

第一次追故

堅係好睇

近排都突然心血來潮開始作故，係你d任務故俾左好多靈感我

支持，幫手推埋

推一下

係咪想大家一齊推爆你

今晚睇黃子華

辛苦大家

多謝支持

寫故加油啊，我自己都鍾意呢d題材，到時出文係到比條link，等我同其他巴絲都可以過去睇下

到時推返你

有排，我打字好慢，加上中文麻麻，文筆同手法都唔會好得去邊。

不過做人一世物一世，試下都好

講得岩

文筆手法連登仔唔睇，放心啦

早排翻intern而家先翻嚟睇文 推

推啊屌

仆街我咪推緊囉

我成日都掛住睇文咋 邊有唔理你

今晚唔係真係無文掛

上款一定係撚你個樣

慢慢追

史上第一次停文
你地太過分喇

少文到
過幾日先再黎追故

咁耐都無文 唔得掂 要搵人肅清

睇完黃子華都係得4個人 molamola

都冇文

新咪就係

文呢

輕輕一推，文呢？

#850
yeah

任務完成

冇文->訓唔著->冇精神上少左post->更加冇人推->更加冇文->更加訓唔著....

係喇係喇 又用訓唔著黎要脅我

Pish

上午七時多，偵探離開了希藍的家。除了裂縫被修復外，希藍還替面具做了一些翻新和保養的工作，這年頭除了偵探以外，沒有人會戴她的面具了，所以希藍做得特別用心。

畢竟執行者的性質，與以前的不同，即使被犧牲，俱樂部也不會介意。

偵探很滿意希藍的工藝，這面具看起上「年輕」了不少。即便是在日常生活中，偵探也是戴著面具的。不會有旁人對他指指點點，因為他不會看到「旁人」。離開大街後，偵探便上了自己的車。

除了俱樂部與委託人之外，他很少會跟其他人接觸。

「送我去俱樂部。」偵探這一次進入的，並不是執行者的酒台，而是真正的「俱樂部」。

一襲西裝，一個面具，從俱樂部的正面進去。俱樂部的設計簡約，但不失華麗，不是那種炫富的金黃，但佈置和設計十分精繳。偵探從大門走進去，看到「狐狸」的面具，前台的人也沒有要求他登記，只是鞠個躬，請他進去。

打開門，這裡聚集了不少名人，不管是一線明星﹑大製作人，還是政府高官﹑名商等，全在這裡聚集﹑交流，有的是剛打完高爾夫球，在交流技術；有的在品嘗自己帶來的美酒，認識新朋友。這裡很少會談公事，儘管他們在俱樂部的主因就是為了公事──上流人懂得生活的品味，也懂得交際的節奏。

偵探當然認得他們，這些人經常在電視上出現。

出奇的是這些人也認得偵探，就算沒有看過他真人，也必然聽過他的傳說。

在這兩三年間，「狐狸」這個名字不只在香港有名，就連國際上也有不少認識他的人。

「你睇，係狐狸。」

偵探沒有停留，他這次來的目的並不是為了跟這班人交流，而是有更重要﹑更緊急的事情要處理，這也是他回港的原因。

他在日本處理案件的時候，收到俱樂部最高領導者保哥的電話，請他回港一聚。那時候，偵探大概就猜到什麼事了，所以他處理好一切事情後，便馬上回港。

然而，偵探回港後並沒有找保哥，而是與情報人員聯絡。

信鴿的的總部就設在俱樂部的下方。偵探直接進入俱樂部的後門，這裡煥然一變，從各種聲色犬馬變成了戰鬥基地似的，所有人都集中精神在工作。除了情報人員外，還有清道夫的分佈﹑佈陣，狙擊手的武器等，以及不少隱閉的會議室，要不是偵探看過這地方的設計圖，真是難以察覺。

來到最後一扇門，只餘下偵探一人，其他人都必須退回去了。偵探站在門外，按了門鐘，稍稍等了一會兒。

門開了。

「你黎左喇，狐狸。」迎接偵探的，是一名個子不高的男人，看來上來已經有些年紀，頭髮花白。然而偵探知道他並不老，這種衰老現象只是因為他的工作。

「好耐冇見，白鴿。」

信鴿的最高負責人──白鴿。整個俱樂部的情報系統就是他一手一腳建構起來的，因以他的代號為名。

睇完好去訓喇

聽日返工精神啲，唔好失眠喇大家

算你啦

agger
文呢

盲左

見你咁慘 上水推下啦

未碌到底 就comment
總之屌冇文一定岩啦

好啦 聽日再出啦 唔夠喉

有文好滿足

唔夠喉阿，銀仔

屌但佢地又係咁講之前啲故嘅

路過一推

屌 我真係失眠 好彩上嚟睇一睇

如果出多啲就好啦

支持聽朝出多篇，等大家睇完醒神啲開工

+1

咁岩嘅

失眠上黎推銀仔

咁我咪無得曬命囉 剩係可以自己J

開工前一推

出文啦銀銀

返工前一推

就嚟又1001

都係你最好

屌你條撚啊

訓到覺未

今日再射 一日2次好快死

之前果個故有小小關係咁 但呢個完全係全新故事，唔洗理佢地

睇完可以訓了

［有求必應系列］今日加多500字喇

屌你 忙到pk，食完飯出

鬼叫你無視我

食飯前上黎睇下大家，活躍左咁多既。我發現大家都係鍾意返工偷上

睇下自己同事係咪都睇緊

睇文梗係返放工搭車個時睇最爽

9點好準時 除非多人推

聽日開新po

銀仔我又黎推你

快到你 仲未覆完人你就出黎

食飯時間

仲諗住話你呢2日消失左

咁就算你啦

我都食飯

銀仔如果唔出文可唔可以你幫佢抓下春袋?

喱個節奏今晚要開新po了

r埋你個春袋都得

訓醒推

都話掛撚住睇文 屌 你啲文係好睇吖嘛 我會養成邊推邊睇嘅習慣架喇

食完飯有文睇係咪兩點?

正

提醒左我 本來諗住聽日先開

好gay

呢個鐘數訓醒 好正

yeah

放過你一次

宜家就有

推爆

「入黎呀。」這個地下室很大，像是一條街道，更像是一個市區。門的另一邊，是個獨立的「社會」。這裡有餐廳﹑便利店﹑髮型鋪﹑健身室，硬件設施非常齊全。市區的中心是情報中心，一座藍色的高科技設計建築，那裡就是信鴿工作的地方。

信鴿是俱樂部最重視的部門，也是俱樂部發源的地方。挑選信鴿的標準十分嚴格，一旦成為信鴿，幾乎是與世隔絕，終生不得再外出。然而他們可以在這裡生活，在這裡結婚生子，在這裡擁有自己的物業。甚至有些信鴿放棄了自己的工作，在這裡做些小生意。

這裡就是第一個小型的社會。

生活在市區的信鴿也有電話，他們有自己的通訊系統，這些技術對於信鴿而言，幾乎是每個人都能掌握的基本知識。

這裡唯一的缺點就是沒有海，但有一個人工湖。白鴿和狐狸正在湖的中央喝酒，一個很優美的地方。

然而他們並不是來這裡欣賞風景，只是因為這個人工湖是訊號以外的地方，在這裡，所有電子訊號都會失效。

「呢個就係你當年既傑作。」這個地方是狐狸當年所設立的，然而那時候只是一個普通的建築，白鴿把這地方改成一個人工湖，真是一個有品味的人。

狐狸點點頭，說：「估唔到只係五年時間，你就將呢到變成一個咁有系統既社會。你就算唔做信鴿，都可以去參選行政長官。」

狐痊說話時不帶一絲笑意，他是真的這樣想。炙而有能的人對行政長官一位並沒有興趣； 無能的人反而破頭相爭，真是個可笑的現象。

「呢啲都係你既既功勞。」這個地方，當年是狐狸與白鴿兩人合力完成的，要創立一個情報中心並不容易，除了要有系統化的工作外，更要確保所有情報都得以保密。所以在挑選人才方面，必須下功夫。

「都係當年既事喇。」從狐狸的語氣中，不難聽出他居然也有一絲唏噓之意。

信鴿要離開這裡，幾乎是不可能的事。雖然說俱樂部對信鴿的待遇十分好，然而單靠施恩，是不足夠的，所以俱樂部另一方面，也捉住了這些人的把柄，例如他們的私隱與家人。

情報系統出差錯，是足以摧毀整個俱樂部的。蝸牛很清楚這一點，所以他更加小心翼翼。

然而狐狸還是離開了。作為一個最特別的例外，他不單離開了信鴿，更自己成為一名執行者，以偵探的身份自居。對於偵探而言，情報是非常重要的一環，狐狸過去的身份﹑經驗﹑知識，使他有能力建立起自己的情報機關。

「你知道保哥請你返黎做咩？」白鴿口中的「保哥」，就是俱樂部的最高領導人，人稱：蝸牛。

「信鴿有叛徒。」

今晚新po見喇各位

叛徒係5星執行者 定係啊龍

信鴿喎 唔係執行者

自膠 眼殘

信鴿終身唔出得去
咁之前嗰個偵探嘅老婆算係點
信鴿又點跟蹤人

應該係講緊唔俾離開個組織?

挑選信鴿的標準十分嚴格，一旦成為信鴿，幾乎是與世隔絕，終生不得再外出。

應該真係唔可以離開個地下城

咬我呀笨

銀仔解釋下
唔出個地下城點搵情報？

又有bug

新讀者留名
快d出書啦,好想買

睇銀仔點兜

屌bug左

罰你出多 5000 字

set緊個終極局set到傻左 兜唔到

我自己都唔記得偵探左任務

點解你地咁叻

心諗你之前仲話黃金海岸少啲信鴿搞到穎澄個任無update到

小妹真係佩服啊各位哥哥

唔好以為讚讀者就過到骨

樓上講緊個偵探係銀仔嗰part個私家偵探?

小妹

係，啊ken

我自己都偷偷睇返

諗下點兜先

螢火蟲的概念，最早來自明朝錦衣衛。黨的管治之下，他們負責執行秘密任務，消除異己。這些人經過嚴格的訓練，對於任務內容是絕對保密的。在各個城市中，都有螢火蟲的存在，負責監察滋事份子。

包括香港。

然而螢火蟲早就在二零一四年雨傘運動中被消除得一乾二淨，不留任何活口。卻沒想到螢火蟲居然是死而不僵，在短短四年內重建起來。

螢火蟲可以說是政府專屬的「執行者」，本與俱樂部沒有任何關聯，也沒有敵對關係。只是黨並不容許有其他「暗殺組織」的存在，他們擔心俱樂部成為威脅，所以要將我們連根拔起。

原來仲有part螢火蟲既簡介

話仲有班係外判左出去
叫乳鴒

睇果幾句意外係維基 屌

1001

狐狸=偵探？
銀仔又好多錯字啦

係呀，洗唔洗出個關係圖

有就最好啦

要
新post留位放

最好

即刻幫你推一推先！

已出現執行者圖示：

有冇野要再清晰化

俱樂部果個會係新po出現

其實有冇apps可以整得好睇啲 word好樣衰

我以為你係出嗰啲邊個同邊個敵對定有路嗰種關係圖

都得，要花d時間

大家有咩意見講出黎 一齊完善個概念圖

偵探後面寫埋(狐狸, 張曉生)咁樣?
全名可能唔洗, 除咗第一次出場有講之後無再用過全名咁
但有時你會叫佢偵探, 有時會叫佢狐狸, 打埋狐狸係後面清晰啲

我記得呀龍出場有特登提身家有幾多
寫埋?

穎澄寫埋三圍嗰啲啦

狐狸後面加你個名

點啊你選好角色未

唔揀了 原來好多friend子有追喱個故

咪就係

推多嘢收工

post6留名正皮，就係咁簡單

974

975

976

新post 留名正皮，就係咁簡單：

新po齊賀慶
無視9點出post規則

100個留言即刻出文
仲會追加幾百字

979

980

981

982

983

984

985

推爆呢個

987

988

989

990

991

支

持

出

書

好啦

留番1000同1001比樓主

推埋佢